<?xml version="1.0" encoding="Windows-1251"?>
<z:root xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://nssmc.gov.ua/Schem/YearEmEs YearEmEs.xsd" xmlns:z="http://nssmc.gov.ua/Schem/YearEmEs" D_EDRPOU="00187375" D_NAME="АКЦIОНЕРНЕ ТОВАРИСТВО &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot;" STD="2022-01-01T00:00:00" FID="2022-12-31T00:00:00" NREG="False" TTYPE="010" REGDATE="2023-12-28T00:00:00" REGNUM="181/19">
  <z:DTSTITLIST>
    <z:row POS_PODP="Директор" FIO_PODP="Терьохiн Р. I." E_OPF="230" E_OZN="0" ROZM_IO="2" ROZM_IS="2" ROZM_FON="2" ROZM_OMP="2" E_BANK="2" E_FINUST="2" E_STRAH="2" E_ISI="2" E_TSOBL="2" E_BORG="2" E_SANAC="2" E_ROZPOR="2" FST_OZN="2" FST_PZMSFZ="2" E_KONSFZ="2" ROZM_PUBL="2" ROZM_PRIV="2" E_ATTYPE="2" E_OBL="UA12000000000090473" E_RAYON="Амур-Нижньоднiпровський" E_POST="49023" E_ADRES="м.Днiпро" E_STREET="вул.Яхненкiвська, буд.2" E_PHONE="0562 348345" E_FAX="348345" E_MAIL="dzpv@dzpv.dp.ua" ADR_WWW="https://dzpv.dp.ua/uk/" DAT_WWW="2023-12-28T00:00:00" MBS_KIND="1" MBS_DATE="2023-12-22T00:00:00" MBS_NUM="Протокол № 63" APA_NAME="Державна установа &quot;Агентство з розвитку iнфраструктури фондового ринку України&quot;" APA_EDRPOU="21676262" APA_CONT="804" APA_LICNUM="DR/00002/ARM"/>
  </z:DTSTITLIST>
  <z:DTSTOC>
    <z:row ITEMCODE="UROSOB" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="LICENCE" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="STV_UO" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="KORP_SEC" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="RA_INFO" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="ORGSTR" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="SUDSPRV" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="SHTRAF" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="BUS_TEXT" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="ORGUPRPO" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="ORGUPR" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="PERS_PO" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="PERSON_P" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="OWNER_PO" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="EXITFEE" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="ZASN" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="MANREPA" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="DEVPROSP" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="DEVINFO" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="DERIVS" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="FINRISKMAN" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="RISKTEND" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="CORP" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="CORPOWNREF" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="CORPVOLREF" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="CORPBEYREF" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="ZBORY" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="CORP_SVB" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="CORP_EXB" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="CORP_OU2" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="CORP_SPO" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="CORP_DNY" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="APPDISPROC" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="AUTHOFFIC" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="OWNER" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="HOLDCH1" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="HOLDCH2" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="HOLDCH3" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="CAPSTRU" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="PAPERY" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="PAPERY_A" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="OBLIG" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="PAPER_DR" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="POHID_CP" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="GAR_TO" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="VYKUP" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="ZV_SON" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="EMOWSC" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="EMOWEQ" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="SECLIM" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="VSHQTY" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="DYVIDEND" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="GOSPFIN" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="OSN_ZASB" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="CHAKTIVY" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="ZOBOVYAZ" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="OBS_PROD" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="CVRP" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="OBSLUG" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="DEAL_BA" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="DEAL_BC" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="DEAL_WI" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="DEAL_WICA" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="FIN" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="AUDITINFO" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="GARFIN" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="REPCONS" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="AGRCORP" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="AGRCONST" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="OSOBLYVA" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="OBLIG_IP" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="SSR_IP" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="ROZM_IP" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="ZOB_IP" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="ZMINY_IA" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="STR_IP" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="PRAVA_IA" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="BORG" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="VYP_IS" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="RSTR_IA" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="FON" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="SERT_FON" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="O_FON" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="CHA_FON" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="PRAV_FON" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="PRIM" ITEMEXIST="1" PRIM="Iнформацiя про одержанi лiцензiї (дозволи) на окремi види дiяльностi не надається, оскiльки емiтент є приватним акцiонерним товариством, щодо iнших цiнних паперiв, крiм акцiй, якого не здiйснено публiчну пропозицiю.&#xA;Iнформацiя щодо посади корпоративного секретаря не надається у зв`язку з тим, що посада корпоративного секретаря у емiтента не створювалася.&#xA;Iнформацiя про рейтингове агентство не надається у зв'язку iз тим, що рейтингова оцiнка емiтента або цiнних паперiв емiтента не проводилась.&#xA;Iнформацiя про наявнiсть фiлiалiв або iнших вiдокремлених структурних пiдроздiлiв емiтента не надається у зв'язку iз тим, що у емiтента фiлiали та iншi вiдокремленi структурнi пiдроздiли вiдсутнi.&#xA;Iнформацiя про будь-якi винагороди або компенсацiї, якi мають бути виплаченi посадовим особам емiтента в разi їх звiльнення не надається у зв'язку iз тим, що емiтент є приватним акцiонерним товариством (щодо iнших цiнних паперiв, крiм акцiй, якого не здiйснено публiчну пропозицiю).&#xA;Iнформацiя про засновникiв та/або учасникiв емiтента, вiдсоток акцiй (часток, паїв) не заповнюється, у зв'язку iз тим, що засновник та/або учасник емiтента не є його акцiонером та/або учасником на кiнець звiтного перiоду.&#xA;Iнформацiя про змiну акцiонерiв, яким належать голосуючi акцiї, розмiр пакета яких стає бiльшим, меншим або рiвним пороговому значенню пакета акцiй не надається, оскiльки таких змiн не вiдбувалося.&#xA;Iнформацiя про змiну осiб, яким належить право голосу за акцiями, сумарна кiлькiсть прав за якими стає бiльшою, меншою або рiвною пороговому значенню пакета акцiй не надається у зв'язку з тим, що емiтент є приватним акцiонерним товариством, щодо iнших цiнних паперiв, крiм акцiй, якого не здiйснено публiчну пропозицiю.&#xA;Iнформацiя про змiну осiб, якi є власниками фiнансових iнструментiв, пов'язаних з голосуючими акцiями акцiонерного товариства, сумарна кiлькiсть прав за якими стає бiльшою, меншою або рiвною пороговому значенню пакета акцiй не надається у зв'язку з тим, що емiтент є приватним акцiонерним товариством, щодо iнших цiнних паперiв, крiм акцiй, якого не здiйснено публiчну пропозицiю.&#xA;Iнформацiя про облiгацiї не надається, через те що облiгацiї не випускались.&#xA;Iнформацiя про iншi цiннi папери не надається через те, що iншi цiннi папери не випускались.&#xA;Iнформацiя про похiднi цiннi папери не надається, через те що похiднi цiннi папери не випускались.&#xA;Iнформацiя про забезпечення випуску боргових цiнних паперiв не надається, у зв`язку з тим, що борговi цiннi папери не випускались та емiтент є приватним акцiонерним товариством, щодо iнших цiнних паперiв, крiм акцiй, якого не здiйснено публiчну пропозицiю.&#xA;Iнформацiя про придбання власних акцiй емiтентом протягом звiтного перiоду не надається, тому що придбання власних акцiй емiтентом протягом звiтного перiоду не здiйснювалося.&#xA;Звiт про стан об'єкта нерухомостi (у разi емiсiї цiльових облiгацiй пiдприємств, виконання зобов'язань за якими здiйснюється шляхом передання об'єкта (частини об'єкта) житлового будiвництва) не надається у зв'язку iз тим, що емiтент не здiйснював випуск таких цiльових облiгацiй та емiтент є приватним акцiонерним товариством, щодо iнших цiнних паперiв, крiм акцiй, якого не здiйснено публiчну пропозицiю.&#xA;Iнформацiя про наявнiсть у власностi працiвникiв емiтента цiнних паперiв (крiм акцiй) такого емiтента не надається у зв'язку iз тим, що цiннi папери (крiм акцiй) у емiтента вiдсутнi.&#xA;Iнформацiя про наявнiсть у власностi працiвникiв емiтента акцiй у розмiрi понад 0,1 вiдсотка розмiру статутного капiталу такого емiтента не надається у зв'язку iз тим, що у працiвникiв емiтента вiдсутнi у власностi акцiї у розмiрi понад 0,1 вiдсотка розмiру статутного капiталу емiтента.&#xA;Iнформацiя про будь-якi обмеження щодо обiгу цiнних паперiв емiтента, в тому числi необхiднiсть отримання вiд емiтента або iнших власникiв цiнних паперiв згоди на вiдчуження таких цiнних паперiв не надається у зв'язку iз тим, що такi обмеження вiдсутнi.&#xA;Iнформацiя про виплату дивiдендiв та iнших доходiв за цiнними паперами не надається у зв'язку iз тим, що дивiденди у звiтному перiодi та за результатами звiтного перiоду не нараховувались i не сплачувались. Iншi цiннi папери вiдсутнi.&#xA;Iнформацiя про прийняття рiшення про попереднє надання згоди на вчинення значних правочинiв, iнформацiя про вчинення значних правочинiв, iнформацiя про вчинення правочинiв, щодо вчинення яких є заiнтересованiсть не надається у зв'язку iз тим, що емiтент є приватним акцiонерним товариством, щодо iнших цiнних паперiв, крiм акцiй, якого не здiйснено публiчну пропозицiю.&#xA;Вiдомостi (iнформацiя) про осiб, заiнтересованих у вчиненнi товариством правочинiв iз заiнтересованiстю, та обставини, iснування яких створює заiнтересованiсть не надаються у зв'язку iз тим, що емiтент є приватним акцiонерним товариством, щодо iнших цiнних паперiв, крiм акцiй, якого не здiйснено публiчну пропозицiю.&#xA;Рiчна фiнансова звiтнiсть поручителя (страховика/гаранта), що здiйснює забезпечення випуску боргових цiнних паперiв не надається, оскiльки  емiтент не є поручителем (страховиком/гарантом), що здiйснює забезпечення випуску боргових цiнних паперiв та не здiйснював емiсiю боргових цiнних паперiв та емiтент є приватним акцiонерним товариством, щодо iнших цiнних паперiв, крiм акцiй, якого не здiйснено публiчну пропозицiю.&#xA;Iнформацiя про акцiонернi або корпоративнi договори, укладенi акцiонерами (учасниками) такого емiтента, яка наявна в емiтента не надається, у зв'язку iз вiдсутнiстю наявної iнформацiї у емiтента.&#xA;Iнформацiя про будь-якi договори та/або правочини, умовою чинностi яких є незмiннiсть осiб, якi здiйснюють контроль над емiтентом не надається,  у зв'язку iз вiдсутнiстю наявної iнформацiї у емiтента&#xA;Рiчна фiнансова звiтнiсть, складена вiдповiдно до Мiжнародних стандартiв бухгалтерського облiку. Звiт про рух грошових коштiв (за непрямим методом) за звiтний перiод емiтентом не складався.&#xA;Iнформацiя про випуски iпотечних облiгацiй, iнформацiя про склад, структуру i розмiр iпотечного покриття, iнформацiя про наявнiсть прострочених боржником строкiв сплати чергових платежiв за кредитними договорами (договорами позики), права вимоги за якими забезпечено iпотеками, якi включено до складу iпотечного покриття, iнформацiя про випуски iпотечних сертифiкатiв, iнформацiя щодо реєстру iпотечних активiв, основнi вiдомостi про ФОН, iнформацiя про випуски сертифiкатiв ФОН, iнформацiя про осiб, що володiють сертифiкатами ФОН, розрахунок вартостi чистих активiв ФОН, правила ФОН не надається оскiльки емiтент не є емiтентом iпотечних облiгацiй, iпотечних сертифiкатiв та сертифiкатiв ФОН.&#xA;Аудиторський звiт незалежного аудитора, наданий за результатами аудиту фiнансової звiтностi емiтента аудитором (аудиторською фiрмою) вiдсутнiй - у зв'язку  з непроведенням аудиту фiнансової звiтностi емiтента аудитором  за звiтний рiк."/>
  </z:DTSTOC>
  <z:DTSUROSOB_O>
    <z:row DAT_GOS="1995-01-06T00:00:00" E_OBL="UA12000000000090473" STATUT="11144032.2" DAT_AK="0" DERG_AK="0" PERS_KL="405" KVED1="28.91" KVED_NM1="Виробництво машин i устатковання для металургiї" KVED2="28.29" KVED_NM2="Виробництво iнших машин i устатковання загального призначення, н. в. i. у." KVED3="49.41" KVED_NM3="Вантажний автомобiльний транспорт" NAC_BANK="АТ &quot;АБ &quot;РАДАБАНК&quot;" NAC_MFO="306500" NAC_RAH="UA073065000000026000300004153" VAL_BANK="АТ &quot;АБ &quot;РАДАБАНК&quot;" VAL_MFO="306500" VAL_RAH="UA073065000000026000300004153" SHORT_NAME="АТ ДЗПВ"/>
  </z:DTSUROSOB_O>
  <z:DTSLICENCE/>
  <z:DTSSTV_UO>
    <z:row UR_NAME="Приватне акцiонерне товариство &quot;Український науково-дослiдний iнститут технологiї машинобудування&quot;" UR_OPF="230" UREDRPOU="14311577" UR_ADRES="49054, Днiпропетровська обл., м. Днiпро, пр. О. Поля (пр. Кiрова), 46" OPYS="АТ ДЗПВ володiє пакетом простих iменних акцiй в кiлькостi 1865303 шт., що становить 35,27% статутного капiталу ПрАТ &quot;УкрНДIТМ&quot;"/>
  </z:DTSSTV_UO>
  <z:DTSKORP_SEC/>
  <z:DTSRA_INFO/>
  <z:DTSORGSTR/>
  <z:DTSSUDSPRV>
    <z:row FL_NUM="904/1200/22" FL_COURT="Господарський суд Днiпропетровської областi" FL_PLTF="ТОВ &quot;Днiпровськi енергетичнi послуги&quot;" FL_DFDT="АТ ДЗПВ" FL_THRD="-" FL_SUBJ="Стягнення заборгованостi за поставлену електроенергiю в розмiрi 4 464 443,50 грн., штрафнi санкцiї   93 457,00 грн., судовi витрати 68460,00 грн. " FL_STATE="Рiшення у справi вiд 04.10.22 набрало чинностi, повнiстю виконане"/>
  </z:DTSSUDSPRV>
  <z:DTSSHTRAF>
    <z:row SF_NUM="7/76-ПР" SF_DATE="2022-02-15T00:00:00" SF_BODY="Державна екологiчна iнспекцiя у Днiпропетровськiй областi" SF_KIND="вiдшкодування шкоди" SF_EXEC="Сплачено п/д вiд 05.10.22р. № 2937"/>
    <z:row SF_NUM="7/162-ПР" SF_DATE="2022-07-14T00:00:00" SF_BODY="Державна екологiчна iнспекцiя у Днiпропетровськiй областi" SF_KIND="вiдшкодування шкоди" SF_EXEC="Сплачено п/д вiд 05.10.22р. № 2938"/>
  </z:DTSSHTRAF>
  <z:DTSBUS_TEXT>
    <z:row ORG_STR="В органiзацiйнiй структурi у звiтному роцi, вiдповiдно до попереднього звiтного перiоду, змiни не вiдбувалися. " SERCHIS="Середньооблiкова чисельнiсть штатних працiвникiв облiкового складу (осiб) - 400, середня чисельнiсть позаштатних працiвникiв та осiб, якi працюють за сумiсництвом (осiб) - 5, чисельностi працiвникiв, якi працюють на умовах неповного робочого часу (дня, тижня) (осiб) - 0, фонд оплати працi - 37 043 865 грн. Факти змiни розмiру фонду оплати працi, його збiльшення або зменшення вiдносно попереднього року - зменшення  на   46 292 316 грн. на 55,5%" NEZAL="Товариство не належить до будь-яких об'єднань пiдприємств." SPDIYAL="Емiтент не проводить спiльну дiяльнiсть з iншими органiзацiями, пiдприємствами, установами." PROPOZ="Протягом звiтного перiоду пропозицiї щодо реорганiзацiї з боку третiх осiб не надходили" OBL_POL="На пiдприємствi дiє журнально-ордерна форма бухгалтерського облiку. Облiк рухiв матерiальних цiнностей виконується сальдовим засобом, облiк витрат на виробництво позаказно-переробним засобом. Валютою звiтностi є гривня, одиницею вимiру - тисяча. Амортизацiя основних засобiв та нематерiальних активiв нараховується прямолiнiйним методом. Амортизацiя МНМА та бiблiотечного фонду нараховується у розмiрi 100% вартостi активу при вводi у експлуатацiю. &#xA;Облiковою одиницею бухгалтерського облiку запасiв враховується найменування запасiв. Вартiсть запасiв при вибуттi (у виробництво або iнше) виконується за методом середньозваженої собiвартостi. Оцiнка вартостi незавершеного виробництва та готової продукцiї виконується по фактично складеним витратам поточного перiоду.		&#xA;Фiнансовi iнвестицiї облiковуються за методом участi в капiталi: спочатку визнаються за собiвартiстю, а потiм коригуються вiдповiдно до змiни частки iнвестора в чистих активах об'єкта iнвестування пiсля придбання. За звiтний перiод фiнансових iнвестиций облiковуваних за методом участi в капiталi у пiдприємства не було.		" PRODUKT="Основнi види продукцiї або послуг, що їх виробляє чи надає емiтент, за рахунок продажу яких емiтент отримав 10 або бiльше вiдсоткiв доходу за звiтний рiк - валки чавуннi для гарячого прокатування металiв. &#xA;Обсяги виробництва (у натуральному виразi) - 790,3тн, обсяги виробництва (у грошовому виразi) - 88 506,5 тис.грн., середньореалiзацiйнi цiни - 104,30 тис.грн./ т,  сума виручки -	94 218,2  тис.грн. Загальна сума експорту - 35 609,4 тис.грн., частка експорту в загальному обсязi продажiв - 37,79%&#xA;У перспективi 2023-2025 рокiв не передбачається замiна технологiї виробництва металопрокату, прогнозується зменшення попиту на прокатнi валки, що виробляються пiдприємством, у зв'язку iз припиненням дiлових вiдносин з рф, припиненням роботи пiдприємств металургiйної промисловостi, якi розташованi на окупованих територiях України. Прогнозується коливання впродовж найближчих рокiв обсягiв виробництва и продажу валкiв в залежностi вiд попиту замовникiв. &#xA;Основними ринками збуту будуть залишатися металургiйнi пiдприємства України та країн Європи, Прибалтики. Основними ризиками у дiяльностi є: 1) неплатоспроможнiсть замовникiв 2) недостатнiсть грошових коштiв емiтента 3) зменшення обсягiв виробництва металопрокату замовниками з огляду на воєнний стан у державi та свiтовi економiчнi кризи 4) збiльшення витрат на оплату працi й нестача квалiфiкованих робiтникiв.	&#xA;Виробництво та реалiзацiя продукцiї не залежить вiд сезонних змiн.&#xA;Основними ринками збуту є Україна, країни Європи, Прибалтики.&#xA;Основними клiєнтами емiтента є металургiйнi пiдприємства.&#xA;Виробнича дiяльнiсть АТ ДЗПВ має ринковi ризики, пов'язанi з тим , що обсяги замовлень пiдприємству напряму залежать  вiд стану та тенденцiй розвитку металургiйної галузi, а зокрема виробництва металопрокату,   як в Українi , так i за її межами. Свiтовий  ринок прокатних валкiв має вже сформований характер , не є  таким , що динамiчно  розвивається, не є дефiцитним -  пропозицiя  та попит  збалансованi.  Новi сегменти такого ринку передбачають виробництво невеликих обсягiв продукцiї з новими або  особливими технологiчними вимогами, що передбачає використання сучасного обладнання або технологiй. Попри зазначена, робота маркетингової служби пiдприємства  постiйно спрямована на пошук потенцiйних замовникiв , переважно за межами України.&#xA;Основнi заходи щодо зменшення ризикiв, захисту своєї дiяльностi та розширення виробництва та ринкiв збуту:&#xA;- модернiзацiя та реконструкцiя старого обладнання та устаткування, впровадження нових технологiй в виробництвi,&#xA;- пiдвищення заробiтної плати, навчання працiвникiв на робочому мiсцi, прийом спецiалiстiв на роботу на конкурсних засадах.&#xA;Продажi продукцiї пiдприємствам України вiдбувалися по прямим контрактам зi споживачами продукцiї. Цiни, умови оплати за одержану продукцiю узгоджувалися з кожним замовником iндивiдуально. Частина контрактiв передбачала часткову попередню оплату, iнша - оплату з вiдстрочкою пiсля одержання продукцiї.&#xA;Основною сировиною є брухт сталевий i чавунний, ферронiкель.&#xA;Джерела сировини, їх доступнiсть та динамiка цiн - Україна, якiсна сировина важкодоступна, цiни коливались на протязi усього року залежно вiд свiтових цiн та курсу долара до гривнi з тенденцiєю рiзкого збiльшення наприкiнцi року.	&#xA;Дослiдження стосовно особливостей стану розвитку галузi виробництва, в якiй здiйснює дiяльнiсть емiтент, рiвня впровадження нових технологiй, нових товарiв та становища товариства на ринку - не проводилися.&#xA;Емiтент займає на ринках України бiля 15% ринку. Рiвень конкуренцiї визначається як значний та зростаючий. Особливiстю емiтента є висока швидкiсть виконання замовлень та широка номенклатура прокатних валкiв. Планується розширення збуту продукцiї у країнах Схiдної Європи.&#xA;Перспективнi плани розвитку товариства - цiлями дiяльностi пiдприємства на найближчi 2-3 роки є утримання традицiйних ринкiв України на тлi зростання конкурентної боротьби (насамперед, iз постачальниками з Китаю), а також освоєння виробництва сучасних валкiв для сортопрокатних та листопрокатних станiв для замовникiв з країн ЕС.&#xA;Кiлькiсть постачальникiв за основними видами сировини та матерiалiв, що займають бiльше 10 вiдсоткiв в загальному об'ємi постачання - 3 (три).&#xA;Країни, у яких товариством отримано 10 або бiльше вiдсоткiв вiд загальної суми доходiв за звiтний рiк - Україна " PRYDBAN="Враховуючи те, що запаси використовувалися на поточну дiяльнiсть пiдприємства, списання дебiторської заборгованостi немає, найбiльш iстотними активами пiдприємства є необоротнi активи, а саме основнi засоби , серед яких найбiльш iстотнi - будинки та споруди, машини та обладнання, тому за доцiльне вказати основнi придбання та вiдчуження саме цих ОЗ за останнi роки, на якi збереглися первиннi документи:				&#xA;по групi будинки та споруди: надходжень не було, робiт з поточного ремонту будiвель та споруд виконано на 106 тис.грн. Вибув по групi &quot;будинки та споруди&quot; частково &quot;воздухопровiд для технологiчних потреб&quot; загальною вартiстю 1 тис.грн. Iндексацiї житлових будинкiв не проводилось. &#xA;по групi машини та обладнання: придбано та модернiзацiї обєктiв не було. Реалiзовано зношене та таке, що не використовується у виробництвi, технологiчне обладнання на  770 тис.грн.  (токарно-гвинторiзний верстат- 686 тис.грн, компресор -25 тис.грн та вальцi - 59 тис.грн.). Проведено робот з поточного ремонту обладнання на  2 537 тис.грн. 	" OSN_ZASB="Основнi засоби  АТ ДЗПВ по первiснiй вартостi (залишок на кiнець 2022 р.) у розмiрi 624 894 тис.грн. складають:				&#xA;будинки, споруди та передавальнi пристрої вартiстю 89 275 тис.грн.				&#xA;будинки iнвестицiйної нерухомостi вартiстю 2 295 тис.грн.				&#xA;машини та обладнання вартiстю 526 920 тис.грн.				&#xA;транспортнi засоби вартiстю 1 961 тис.грн.				&#xA;iнструменти, прилади, iнвентар вартiстю 4 443 тис.грн." PROBLEM="На дiяльнiсть товариства впливають: зниження платоспроможностi покупцiв продукцiї товариства, збiльшення податкового навантаження, полiтична ситуацiя в Українi, зростання цiн на сировину та матерiали, тощо. Дiяльнiсть товариства залежить вiд законодавчих або економiчних обмежень у загальному порядку." FIN_POL="Полiтика у сферi фiнансування дiяльностi заснована на логицi прискорення отримання грошових коштiв за рахунок надання знижок замовникам та/або використання iнструментiв факторингу." DOGOVOR="Станом на кiнець звiтного року всi договори (контракти), що були укладенi протягом звiтного року виконанi." STRATEG="На дiяльнiсть емiтента найбiльше впливатиме фактор нестачi квалiфiкованих робiтникiв (вирiшення через пiдвищення заробiтної плати) та фiнансовi проблеми замовникiв (планується вирiшення через залучення факторингових и кредитних iнструментiв).	" DOSLID="У звiтному роцi емiтентом не проводилися роботи з дослiдження, iнновацiйної дiяльностi та розробок, витрати на дослiдження та розробку за звiтний рiк вiдсутнi." INSHE="Iнша iнформацiя, що може бути iстотною для оцiнки iнвестором фiнансового стану та результатiв дiяльностi емiтента вiдсутня."/>
  </z:DTSBUS_TEXT>
  <z:DTSORGUPR>
    <z:row OU_BODY="Наглядова рада" OU_STRU="Голова Наглядової ради&#xA;Член Наглядової ради&#xA;Член Наглядової ради" OU_PERS="Зiнов'єв Олексiй Михайлович&#xA;Лутай Олександр Володимирович&#xA;Софiєнко Дмитро Григорович"/>
    <z:row OU_BODY="Виконавчий орган" OU_STRU="Директор" OU_PERS="Терьохiн Родiон Iгорович"/>
    <z:row OU_BODY="Ревiзiйна комiсiя" OU_STRU="Голова Ревiзiйної комiсiї&#xA;Член Ревiзiйної комiсiї&#xA;Член Ревiзiйної комiсiї" OU_PERS="Фененко Iрина Андрiївна&#xA;Панарiна Наталiя Вiкторiвна&#xA;Хазанова Тетяна Петрiвна"/>
    <z:row OU_BODY="Загальнi збори акцiонерiв" OU_STRU="Немає" OU_PERS="Акцiонери згiдно з реєстром"/>
  </z:DTSORGUPR>
  <z:DTSPERSON_P>
    <z:row POSADA="Директор" P_I_B="Терьохiн Родiон Iгорович" RIK="1989" OSVITA="Вища." STAGE="6" PO_POSAD="Заступник директора пiдприємства з внутрiшнього аудиту дирекцiї АТ &quot;Днiпроважмаш&quot;." OPYS="Посадова особа не дала згоди на розкриття iнформацiї про розмiр оплати, отриманої за виконання своїх обов'язкiв.&#xA;Крiм оплати працi, визначеної штатним розкладом та iншими внутрiшнiми документами, iнших винагород (в т.ч. у натуральнiй формi) посадовiй особi емiтентом не виплачувалось. Непогашена судимiсть за корисливi та посадовi злочини вiдсутня. Загальний стаж роботи - 6 рокiв. Перелiк посад, якi особа обiймала протягом останнiх п'яти рокiв - начальник управлiння з розвитку нових проектiв - член Правлiння АТ &quot;Днiпроважмаш&quot;, заступник директора пiдприємства з внутрiшнього аудиту дирекцiї АТ &quot;Днiпроважмаш&quot;.&#xA;Посадова особа не надала емiтенту iнформацiю щодо обiймання нею посади на будь-яких iнших пiдприємствах." DAT_OBR="2022-08-19T00:00:00" TERM_OBR="до прийняття рiшення про припинення повноважень" PO_NAME="АТ &quot;Днiпроважмаш&quot;" PO_EDRPOU="00168076"/>
    <z:row POSADA="Голова Наглядової ради" P_I_B="Зiнов'єв Олексiй Михайлович" RIK="1959" OSVITA="Вища." STAGE="41" PO_POSAD="Директор. " OPYS="Посадова особа є акцiонером, не є представником акцiонера, не є незалежним директором. Винагорода, в т.ч. у натуральнiй формi, емiтентом не виплачувалась та не надавалась. Непогашена судимiсть за корисливi та посадовi злочини вiдсутня. Загальний стаж роботи - 41 рiк.&#xA;Перелiк посад, якi особа обiймала протягом останнiх п'яти рокiв - директор,  Голова Наглядової ради. Посада, яку обiймає на iншому пiдприємствi - директор ТОВ НВФ &quot;Днiпротехсервiс&quot; (iдентифiкацiйний код 19305558, м.Днiпро, вул. Сiмферопольська, 21, оф. 615). Посадова особа не надала товариству iнформацiю щодо обiймання нею посади на будь-яких iнших пiдприємствах." DAT_OBR="2021-04-16T00:00:00" TERM_OBR="3 роки" PO_NAME="ТОВ НВФ &quot;ДНIПРОТЕХСЕРВIС&quot;" PO_EDRPOU="19305558"/>
    <z:row POSADA="Член Наглядової ради" P_I_B="Софiєнко Дмитро Григорович" RIK="1975" OSVITA="Вища" STAGE="29" PO_POSAD="Заступник директора - начальник юридичного департаменту" OPYS="Посадова особа не є акцiонером та не є незалежним директором. Посадова особа є представником акцiонера ТОВ НВФ &quot;Днiпротехсервiс&quot;.. Винагорода, в т.ч. у натуральнiй формi, емiтентом не виплачувалась та не надавалась. Непогашена судимiсть за корисливi та посадовi злочини вiдсутня. Загальний стаж роботи - 29 рокiв. Перелiк посад, якi особа обiймала протягом останнiх п'яти рокiв - заступник директора - начальник юридичного департаменту, член Наглядової ради. Посада, яку обiймає на iншому пiдприємствi - заступник директора-начальник юридичного департаменту ТОВ НВФ &quot;Днiпротехсервiс&quot; (iдентифiкацiйний код 19305558, м.Днiпро, вул. Сiмферопольська, 21, оф. 615). Посадова особа не надала товариству iнформацiю щодо обiймання нею посади на будь-яких iнших пiдприємствах.&#xA;" DAT_OBR="2021-04-16T00:00:00" TERM_OBR="3 роки" PO_NAME="ТОВ НВФ &quot;ДНIПРОТЕХСЕРВIС&quot;" PO_EDRPOU="19305558"/>
    <z:row POSADA="Член Наглядової ради" P_I_B="Лутай Олександр Володимирович" RIK="1970" OSVITA="Вища." STAGE="36" PO_POSAD="Заступник директора-начальник управлiння безпеки" OPYS="Посадова особа є акцiонером, не є представником акцiонера, не є незалежним директором. Винагорода, в т.ч. у натуральнiй формi, емiтентом не виплачувалась та не надавалась. Непогашена судимiсть за корисливi та посадовi злочини вiдсутня. Загальний стаж роботи - 36 рокiв.&#xA;Перелiк посад, якi особа обiймала протягом останнiх п'яти рокiв - заступник директора-начальник управлiння безпеки, член Наглядово ради. Посада, яку обiймає на iншому пiдприємствi - заступник директора-начальник управлiння безпеки  ТОВ НВФ &quot;Днiпротехсервiс&quot; (iдентифiкацiйний код 19305558, м.Днiпро, вул. Сiмферопольська, 21, оф. 615). Посадова особа не надала товариству iнформацiю щодо обiймання нею посади на будь-яких iнших пiдприємствах.&#xA;" DAT_OBR="2021-04-16T00:00:00" TERM_OBR="3 роки" PO_NAME="ТОВ НВФ &quot;ДНIПРОТЕХСЕРВIС&quot;" PO_EDRPOU="19305558"/>
    <z:row POSADA="Голова Ревiзiйної комiсiї" P_I_B="Фененко Iрина Андрiївна" RIK="1956" OSVITA="Вища." STAGE="46" PO_POSAD="Заступник головного бухгалтера. " OPYS="Винагорода, в т.ч. у натуральнiй формi, емiтентом не виплачувалась та не надавалась. Непогашена судимiсть за корисливi та посадовi злочини вiдсутня. Загальний стаж роботи - 46 рокiв. Перелiк посад, якi особа обiймала протягом останнiх п'яти рокiв - заступник головного бухгалтера, Голова Ревiзiйної комiсiї.  Посада, яку обiймає на iншому пiдприємствi - заступник головного бухгалтера ТОВ НВФ &quot;Днiпротехсервiс&quot; (м.Днiпро, вул. Сiмферопольська, 21, оф. 615.). Посадова особа не надала товариству iнформацiю щодо обiймання нею посади на будь-яких iнших пiдприємствах." DAT_OBR="2018-04-20T00:00:00" TERM_OBR="5 рокiв" PO_NAME="ТОВ НВФ &quot;ДНIПРОТЕХСЕРВIС&quot;" PO_EDRPOU="19305558"/>
    <z:row POSADA="Член Ревiзiйної комiсiї" P_I_B="Панарiна Наталiя Вiкторiвна" RIK="1979" OSVITA="Вища." STAGE="25" PO_POSAD="Бухгалтер" OPYS="Винагорода, в т.ч. у натуральнiй формi, емiтентом не виплачувалась та не надавалась. Непогашена судимiсть за корисливi та посадовi злочини вiдсутня. Загальний стаж роботи - 25  рокiв. Перелiк посад, якi особа обiймала протягом останнiх п'яти рокiв -  бухгалтер.  Посада, яку обiймає на iншому пiдприємствi - бухгалтер ТОВ НВФ &quot;Днiпротехсервiс&quot; (iдентифiкацiйний код 19305558, м.Днiпро, вул. Сiмферопольська, 21, оф. 615). Посадова особа не надала товариству iнформацiю щодо обiймання нею посади на будь-яких iнших пiдприємствах." DAT_OBR="2018-04-20T00:00:00" TERM_OBR="5 рокiв" PO_NAME="ТОВ НВФ &quot;ДНIПРОТЕХСЕРВIС&quot;" PO_EDRPOU="19305558"/>
    <z:row POSADA="Член Ревiзiйної комiсiї" P_I_B="Хазанова Тетяна Петрiвна" RIK="1963" OSVITA="Вища" STAGE="36" PO_POSAD="Економiст з бухгалтерського облiку та аналiзу господарської дiяльностi " OPYS="Винагорода, в т.ч. у натуральнiй формi, емiтентом не виплачувалась та не надавалась. Непогашена судимiсть за корисливi та посадовi злочини вiдсутня. Загальний стаж роботи - 36  рокiв. Перелiк посад, якi особа обiймала протягом останнiх п'яти рокiв -  Економiст з бухгалтерського облiку та аналiзу господарської дiяльностi.  Посади на будь-яких iнших пiдприємствах не обiймає." DAT_OBR="2018-04-20T00:00:00" TERM_OBR="5 рокiв" PO_NAME="ПАТ ДЗПВ" PO_EDRPOU="00187375"/>
    <z:row POSADA="Головний бухгалтер" P_I_B="Сидоренко Тетяна Iванiвна" RIK="1965" OSVITA="Вища." STAGE="39" PO_POSAD="Економiст з бухгалтерського облiку та аналiзу господарської дiяльностi." OPYS="Посадова особа не дала згоди на розкриття iнформацiї про розмiр оплати, отриманої за виконання своїх обов'язкiв. Крiм оплати працi, визначеної штатним розкладом та iншими внутрiшнiми документами, iнших винагород (в т.ч. у натуральнiй формi) посадовiй особi емiтентом не виплачувалось. Непогашена судимiсть за корисливi та посадовi злочини вiдсутня. Загальний стаж роботи - 39 рокiв. Перелiк попереднiх посад, якi особа обiймала протягом останнiх п'яти рокiв - головний бухгалтер.  Посади на будь-яких iнших пiдприємствах не обiймає." DAT_OBR="2007-07-01T00:00:00" TERM_OBR="до прийняття рiшення про припинення повноважень" PO_NAME="ВАТ ДЗПВ" PO_EDRPOU="00187375"/>
  </z:DTSPERSON_P>
  <z:DTSOWNER_PO>
    <z:row O_POSADA="Директор" O_PIB="Терьохiн Родiон Iгорович" O_SHARES="0" O_SHARE="0" O_PI="0" O_PRI="0"/>
    <z:row O_POSADA="Голова Наглядової ради" O_PIB="Зiнов`єв Олексiй Михайлович" O_SHARES="2649600" O_SHARE="24.964751" O_PI="2649600" O_PRI="0"/>
    <z:row O_POSADA="Член Наглядової ради" O_PIB="Софiєнко Дмитро Григорович" O_SHARES="0" O_SHARE="0" O_PI="0" O_PRI="0"/>
    <z:row O_POSADA="Член Наглядової ради" O_PIB="Лутай Олександр Володимирович" O_SHARES="1" O_SHARE="9E-6" O_PI="1" O_PRI="0"/>
    <z:row O_POSADA="Голова Ревiзiйної комiсiї" O_PIB="Фененко Iрина Андрiївна" O_SHARES="2" O_SHARE="1.8E-5" O_PI="2" O_PRI="0"/>
    <z:row O_POSADA="Член Ревiзiйної комiсiї" O_PIB="Хазанова Тетяна Петрiвна" O_SHARES="15" O_SHARE="0.000141" O_PI="15" O_PRI="0"/>
    <z:row O_POSADA="Член Ревiзiйної комiсiї" O_PIB="Панарiна Наталiя Вiкторiвна" O_SHARES="0" O_SHARE="0" O_PI="0" O_PRI="0"/>
    <z:row O_POSADA="Головний бухгалтер" O_PIB="Сидоренко Тетяна Iванiвна" O_SHARES="1" O_SHARE="9E-6" O_PI="1" O_PRI="0"/>
  </z:DTSOWNER_PO>
  <z:DTSEXITFEE/>
  <z:DTSZASN_UR/>
  <z:DTSZASN_FZ/>
  <z:DTSZASN_ALL/>
  <z:DTSMANREPA>
    <z:row DEVPROSP="Розвиток емiтента в частинi освоєння та випуску нових видiв продукцiї, модернiзацiї обладнання буде напряму  залежати  вiд стану та тенденцiй розвитку як українського , так i свiтового ринку продаж металопрокату." DEVINFO="Пiдприємство було створено у 1896 роцi. &#xA;1896р. - на майданчику, де сьогоднi розташовується АТ &quot;Днiпропетровський завод прокатних валкiв&quot;, Дюнербергське акцiонерне товариства побудувало машинобудiвний завод.&#xA;1905р. - власники заводу продали його акцiонерному товариству &quot;Сiрiус&quot;. &#xA;1981р. - завод був перейменований в &quot;Днiпропетровський завод прокатних валкiв&quot;. &#xA;1993-1994рр. - Завод працює в умовах оренди. &#xA;Вiдповiдно до наказу Регiонального вiддiлення Фонду Державного майна України у Днiпропетровськiй областi вiд 20.09.1994 12/09-РП пiдприємство було у 1995 роцi перетворено у вiдкрите акцiонерне товариство &quot;Днiпропетровський завод прокатних валкiв&quot;.&#xA;08.04.2011 року загальними зборами акцiонерiв було прйняте рiшення змiнити найменування Вiдкритого акцiонерного товариства &quot;Днiпропетровський завод прокатних валкiв&quot; на Публiчне акцiонерне товариство &quot;Днiпропетровський завод прокатних валкiв&quot; (Статут у новiй редакцiї був зареєстрований 01.06.2011р.).&#xA;АКЦIОНЕРНЕ ТОВАРИСТВО &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot;  є новим найменуванням ПУБЛIЧНОГО АКЦIОНЕРНОГО ТОВАРИСТВА &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; , вiдповiдно до Закону України &quot;Про акцiонернi товариства&quot;. Рiшення про змiну типу з публiчного акцiонерного товариства на приватне акцiонерне товариство, змiну найменування з ПУБЛIЧНОГО АКЦIОНЕРНОГО ТОВАРИСТВА &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; на АКЦIОНЕРНЕ ТОВАРИСТВО &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; , затвердження нової редакцiї Статуту АКЦIОНЕРНОГО ТОВАРИСТВА &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; - прийняте загальними зборами акцiонерiв 20.04.2018. Державна реєстрацiя Статуту Товариства у новiй редакцiї вiдбулася 24.09.2018." DERIVS="Емiтентом не укладалися деривативи, правочини щодо похiдних цiнних паперiв, тому вплив даних факторiв на оцiнку активiв, зобов'язань, фiнансового стану i доходiв або витрат емiтента вiдсутнiй." FINRISKMAN="Завдання та полiтика емiтента щодо управлiння фiнансовими ризиками передбачає здiйснення таких основних заходiв: - iдентифiкацiя окремих видiв ризикiв, пов'язаних з фiнансовою дiяльнiстю пiдприємства. Процес iдентифiкацiї окремих видiв фiнансових ризикiв передбачає видiлення систематичних та несистематичних видiв ризикiв, що характернi для господарської дiяльностi пiдприємства, а також формування загального портфеля фiнансових ризикiв, пов'язаних з дiяльнiстю пiдприємства; - оцiнка широти i достовiрностi iнформацiї, необхiдної для визначення рiвня фiнансових ризикiв; - визначення розмiру можливих фiнансових втрат при настаннi ризикової подiї за окремими видами фiнансових ризикiв. Розмiр можливих фiнансових втрат визначається характером здiйснюваних фiнансових операцiй, обсягом задiяних в них активiв (капiталу) та максимальним рiвнем амплiтуди коливання доходiв при вiдповiдних видах фiнансових ризикiв. Для Емiтента одним з iнструментiв нейтралiзацiї наслiдкiв настання ризикiв є використання для цих цiлей резервного фонду фiнансових ресурсiв, що призначений для покриття можливих збиткiв. Згiдно Закону України &quot;Про акцiонернi товариства&quot; та Статуту Емiтента формується резервний капiтал. Емiтент у звiтному роцi не використовував страхування кожного основного виду прогнозованої операцiї та хеджування як метод страхування цiнового ризику." RISKTEND="Емiтент в сучасних умовах економiчного розвитку країни, з урахуванням характеру державного регулювання фiнансової дiяльностi пiдприємства, темпiв iнфляцiї в країнi, рiвня конкуренцiї в окремих сегментах ринку, в достатнiй мiрi є схильним до цiнових ризикiв, кредитного ризику, ризику лiквiдностi та/або ризику грошових потокiв. " CORPOWNREF="Власний кодекс корпоративного управлiння на Товариствi вiдсутнiй. Товариство застосовує практику корпоративного управлiння у вiдповiдностi до Чинного законодавства та Статуту Товариства. " CORPVOLREF="Товариство не користується кодексом корпоративного управлiння фондової бiржi, об'єднання юридичних осiб або iншим кодексом корпоративного управлiння. Товариством не приймалося рiшення про добровiльне застосування перелiчених кодексiв. Крiм того, акцiї Товариства на фондових бiржах не торгуються, Товариство не є членом будь-якого об'єднання юридичних осiб. У зв'язку з цим, посилання на зазначенi в цьому пунктi кодекси не наводяться." CORPBEYREF="Практики корпоративного управлiння, застосовуваної понад визначеної законодавством вимоги немає. " DEVIREAS="Власний кодекс корпоративного управлiння у емiтента вiдсутнiй. " BDINFO="Немає" APPDISPROC="Наглядова рада	&#xA;Члени Наглядової ради Товариства обираються акцiонерами пiд час проведення загальних зборiв у кiлькостi 3 (трьох) членiв строком на 3 роки. Обрання членiв Наглядової ради Товариства здiйснюється виключно шляхом кумулятивного голосування згiдно з Законом України &quot;Про акцiонернi товариства&quot;. Голова Наглядової ради обирається членами Наглядової ради з їх числа простою бiльшiстю голосiв вiд кiлькiсного складу Наглядової ради.&#xA;Повноваження члена Наглядової ради, обраного кумулятивним голосуванням, за рiшенням загальних зборiв можуть бути припиненi достроково лише за умови одночасного припинення повноважень усього складу Наглядової ради. У такому разi рiшення про припинення повноважень членiв Наглядової ради приймається загальними зборами акцiонерiв простою бiльшiстю голосiв акцiонерiв, якi зареєструвалися для участi у зборах, та є власниками голосуючих з вiдповiдного питання акцiй.&#xA;Акцiонер має право у будь-який час замiнити свого представника, обраного членом Наглядової ради. В такому разi акцiонер направляє Товариству повiдомлення про замiну представника, яке повинно мiстити iнформацiю про нового члена Наглядової ради, який призначається на замiну вiдкликаного, прiзвище, iм'я, по батьковi (найменування) акцiонера (акцiонерiв), розмiр пакета акцiй, що йому належить або їм сукупно належить, наявнiсть обмежень у свого представника як члена Наглядової ради.&#xA;У разi замiни члена Наглядової ради - представника акцiонера, повноваження вiдкликаного члена Наглядової ради припиняються, а новий член Наглядової ради набуває повноважень з моменту отримання Товариством письмового повiдомлення вiд акцiонера (акцiонерiв), представником якого є вiдповiдний член Наглядової ради.&#xA;Без рiшення Загальних зборiв повноваження члена Наглядової ради припиняються:&#xA;1)	за його бажанням за умови письмового повiдомлення про це Товариства за два тижнi;&#xA;2)	в разi неможливостi виконання обов'язкiв члена Наглядової ради за станом здоров'я;&#xA;3)	в разi набрання законної сили вироком чи рiшенням суду, яким його засуджено до покарання, що виключає можливiсть виконання обов'язкiв члена Наглядової ради;&#xA;4)	в разi смертi, визнання його недiєздатним, обмежено дiєздатним, безвiсно вiдсутнiм, померлим.&#xA;5)	у разi отримання Товариством письмового повiдомлення про замiну члена Наглядової ради, який є представником акцiонера.&#xA;Ревiзiйна комiсiя	&#xA;Ревiзiйна комiсiя обирається Загальними зборами виключно шляхом кумулятивного голосування з числа фiзичних осiб, якi мають цивiльну дiєздатнiсть та/або з числа юридичних осiб - акцiонерiв у кiлькостi 3 (трьох) членiв строком на п'ять рокiв.&#xA;Голова Ревiзiйної комiсiї обирається членами Ревiзiйної комiсiї з їх числа простою бiльшiстю голосiв вiд кiлькiсного складу Ревiзiйної комiсiї Товариства.&#xA;Директор	&#xA;Обрання та вiдкликання (в тому числi дострокове) особи на посаду Директора Товариства здiйснюється за рiшенням Наглядової ради Товариства.  &#xA;Iнформацiя про будь-якi винагороди або компенсацiї, якi мають бути виплаченi посадовим особам емiтента в разi їх звiльнення вiдсутня." AUTHOFFIC="Наглядова Рада: Голова Наглядової Ради Зiнов'єв Олексiй Михайлович, Член Наглядової Ради Лутай Олександр Володимирович, Член Наглядової Ради Софiєнко Дмитро Григорович&#xA;Повноваження та обов`язки Членiв Наглядової ради згiдно Статуту, &quot;Положення про Наглядову Раду&quot; &#xA;основними серед яких є: &#xA;1)	затвердження в межах своєї компетенцiї положень, якими регулюються питання, пов'язанi з дiяльнiстю Товариства;&#xA;2)	затвердження положення про винагороду членiв виконавчого органу Товариства, вимоги до якого встановлюються Нацiональною комiсiєю з цiнних паперiв та фондового ринку;&#xA;3)	затвердження звiту про винагороду членiв виконавчого органу Товариства, вимоги до якого встановлюються Нацiональною комiсiєю з цiнних паперiв та фондового ринку;&#xA;4)	пiдготовка порядку денного Загальних зборiв, прийняття рiшення про дату їх проведення та про включення пропозицiй до порядку денного, крiм скликання акцiонерами позачергових Загальних зборiв;&#xA;5)	формування тимчасової лiчильної комiсiї у разi скликання загальних зборiв Наглядовою радою;&#xA;6)	затвердження форми i тексту бюлетеня для голосування;&#xA;7)	прийняття рiшення про проведення чергових (рiчних) або позачергових Загальних зборiв вiдповiдно до Статуту Товариства та у випадках, встановлених Законом України &quot;Про акцiонернi товариства&quot;;&#xA;8)	 прийняття рiшення про продаж ранiше викуплених Товариством акцiй;&#xA;9)	 прийняття рiшення про розмiщення Товариством iнших цiнних паперiв, крiм акцiй;&#xA;10)	 прийняття рiшення про викуп розмiщених Товариством iнших, крiм акцiй, цiнних паперiв;&#xA;11)	 затвердження ринкової вартостi майна Товариства у випадках, передбачених чинним законодавством України;&#xA;12)	 обрання (призначення) та припинення повноважень (звiльнення) Директора Товариства;&#xA;13)	затвердження умов контрактiв (договорiв), якi укладатимуться з Директором Товариства, членами Ревiзiйної комiсiї, встановлення розмiру їх винагороди;&#xA;14)	прийняття рiшення про вiдсторонення Директора Товариства вiд здiйснення повноважень та обрання особи, яка тимчасово здiйснюватиме повноваження Директора Товариства;&#xA;15)	 обрання та припинення повноважень голови i членiв iнших органiв Товариства;&#xA;16)	призначення i звiльнення керiвника пiдроздiлу внутрiшнього аудиту (внутрiшнього аудитора);&#xA;17)	затвердження умов трудових договорiв, що укладаються з працiвниками пiдроздiлу внутрiшнього аудиту (з внутрiшнiм аудитором), встановлення розмiру їхньої винагороди, у тому числi заохочувальних та компенсацiйних виплат;&#xA;18)	здiйснення контролю за своєчаснiстю надання (опублiкування) товариством достовiрної iнформацiї про його дiяльнiсть вiдповiдно до законодавства, опублiкування товариством iнформацiї про принципи (кодекс) корпоративного управлiння товариства;&#xA;19)	розгляд звiту виконавчого органу та затвердження заходiв за результатами його розгляду у разi вiднесення статутом товариства питання про призначення та звiльнення голови та членiв виконавчого органу до виключної компетенцiї наглядової ради;&#xA;20)	 обрання реєстрацiйної комiсiї, за винятком випадкiв, встановлених законодавством;&#xA;21)	обрання аудитора (аудиторської фiрми) Товариства для проведення аудиторської перевiрки за результатами поточного та/або минулого (минулих) року (рокiв) та визначення умов договору, що укладатиметься з таким аудитором (аудиторською фiрмою), встановлення розмiру оплати його (її) послуг;&#xA;22)	затвердження рекомендацiй Загальним зборам за результатами розгляду висновку зовнiшнього незалежного аудитора (аудиторської фiрми) Товариства для прийняття рiшення щодо нього;&#xA;23)	визначення дати складення перелiку осiб, якi мають право на отримання дивiдендiв, порядку та строкiв виплати дивiдендiв у межах граничного строку, визначеного Законом України &quot;Про акцiонернi товариства&quot;;&#xA;24)	визначення дати складення перелiку акцiонерiв, якi мають бути повiдомленi про проведення Загальних зборiв та мають право на участь у Загальних зборах акцiонерiв;&#xA;25)	вирiшення питань про участь Товариства у промислово-фiнансових групах та iнших об'єднаннях;&#xA;26)	вирiшення питань про створення та/або участь в будь-яких юридичних особах, їх реорганiзацiю та лiквiдацiю;&#xA;27)	вирiшення питань про створення, реорганiзацiю та/або лiквiдацiю структурних та/або вiдокремлених пiдроздiлiв товариства;&#xA;28)	вирiшення питань, передбачених законодавством, в разi злиття, приєднання, подiлу, видiлу або перетворення Товариства;&#xA;29)	прийняття рiшення про надання згоди на вчинення значних правочинiв, якщо ринкова вартiсть майна або послуг, що є його предметом, становить вiд 10 до 25 вiдсоткiв вартостi активiв за даними останньої рiчної фiнансової звiтностi Товариства та про надання згоди на вчинення правочинiв iз заiнтересованiстю у випадках, передбачених статтею 71 Закону України &quot;Про акцiонернi товариства&quot;. У разi неприйняття Наглядовою радою рiшення про вчинення значного правочину питання про вчинення такого правочину може виноситися на розгляд Загальних зборiв;&#xA;30)	визначення ймовiрностi визнання Товариства неплатоспроможним внаслiдок прийняття ним на себе зобов'язань або їх виконання, у тому числi внаслiдок виплати дивiдендiв або викупу акцiй;&#xA;31)	прийняття рiшення про обрання оцiнювача майна Товариства та затвердження умов договору, що укладатиметься з ним, встановлення розмiру оплати його послуг;&#xA;32)	прийняття рiшення про обрання (замiну) депозитарної установи, яка надає акцiонерному Товариству додатковi послуги, затвердження умов договору, що укладатиметься з нею, встановлення розмiру оплати її послуг;&#xA;33)	надсилання оферти акцiонерам вiдповiдно до статей 65-651 Закону України &quot;Про акцiонернi товариства&quot;;&#xA;34 ) вирiшення iнших питань, що належать до виключної компетенцiї Наглядової ради згiдно iз Статутом Товариства.&#xA;&#xA;Ревiзiйна комiсiя: Голова Ревiзiйної комiсiї Фененко Iрина Андрiївна, Член Ревiзiйної комiсiї  Панарiна Наталiя Вiкторiвна , Член Ревiзiйної комiсiї Хазанова Тетяна Петрiвна.&#xA;Повноваження та обов`язки Членiв Ревiзiйної комiсiї згiдно Статуту, &quot;Положення про Ревiзiйну комiсiю&quot; основними серед яких є&#xA;1)	проводити плановi та позаплановi перевiрки фiнансово-господарської дiяльностi Товариства; &#xA;2)	своєчасно складати висновки за пiдсумками перевiрок та надавати їх Загальним зборам, Наглядовiй радi, Директору Товариства та iнiцiатору проведення позапланової перевiрки; &#xA;3)	доповiдати Загальним зборам акцiонерiв та Наглядовiй радi Товариства про результати проведених перевiрок та виявленi недолiки i порушення; &#xA;4)	негайно iнформувати Наглядову раду та Директора про факти шахрайства та зловживань, якi виявленi пiд час перевiрок; &#xA;5)	здiйснювати контроль за усуненням виявлених пiд час перевiрок недолiкiв i порушень та за виконанням пропозицiй Ревiзiйної комiсiї щодо їх усунення; &#xA;6)	вимагати скликання позачергових Загальних зборiв акцiонерiв у разi виникнення загрози суттєвим iнтересам Товариства або виявлення зловживань, вчинених посадовими особами Товариства.       &#xA;&#xA;Директор Терьохiн Родiон Iгорович&#xA;Повноваження та обов`язки Директора згiдно Статуту:&#xA;1) здiйснює керiвництво та вирiшує всi питання поточної дiяльностi Товариства, крiм тих, що чинним законодавством, Статутом та рiшеннями Загальних зборiв вiднесенi до компетенцiї Загальних зборiв акцiонерiв Товариства та/або Наглядової ради Товариства, в тому числi i виключної компетенцiї цих органiв Товариства;&#xA;2) розробляє та надає на розгляд й затвердження Наглядовiй радi Товариства ключовi технiко-економiчнi показники ефективностi роботи Товариства, рiчнi та перспективнi фiнансовi плани (бюджети), рiчнi та перспективнi iнвестицiйнi плани, iншi плани Товариства, готує та надає звiти про їх виконання;&#xA;3) забезпечує виконання затверджених Наглядовою радою Товариства ключових технiко-економiчних показникiв ефективностi роботи Товариства, рiчних бiзнес-планiв, рiчних та перспективних фiнансових планiв (бюджетiв), рiчних та перспективних планiв iнвестицiй та розвитку, iнших планiв Товариства,&#xA;4) реалiзує фiнансову, iнвестицiйну, iнновацiйну, технiчну та цiнову полiтику Товариства;&#xA;5) виконує рiшення Загальних зборiв акцiонерiв Товариства та рiшення Наглядової ради Товариства, звiтує про їх виконання;&#xA;6) на вимогу Наглядової ради Товариства готує та надає звiти з окремих питань своєї дiяльностi;&#xA;7) за погодженням Наглядової ради Товариства приймає рiшення про напрямки та порядок використання коштiв фондiв Товариства (крiм фонду сплати дивiдендiв) з урахуванням обмежень, встановлених цим Статутом;&#xA;8) розробляє та затверджує будь-якi внутрiшнi нормативнi документи Товариства, за винятком внутрiшнiх нормативних документiв, затвердження яких вiднесено до компетенцiї Загальних зборiв акцiонерiв Товариства та/або Наглядової ради Товариства;&#xA;9) виконує рiшення Наглядової ради Товариства про скликання та проведення Загальних зборiв акцiонерiв Товариства вiдповiдно до положень чинного законодавства України та цього Статуту. Надає пропозицiї Наглядовiй радi Товариства щодо скликання Загальних зборiв акцiонерiв Товариства та доповнення порядку денного Загальних зборiв акцiонерiв Товариства та проектiв рiшень Загальних зборiв акцiонерiв Товариства;&#xA;10) приймає рiшення про прийняття на роботу в Товариство та звiльнення з роботи працiвникiв Товариства, а також вирiшує iншi питання трудових вiдносин iз працiвниками Товариства;&#xA;11) приймає рiшення про заохочення та накладення стягнень на працiвникiв Товариства;&#xA;12) органiзує розробку та надає на затвердження Наглядовiй радi Товариства пропозицiї щодо органiзацiйної структури Товариства та її змiни, затверджує штатний розклад Товариства;&#xA;13) самостiйно приймає рiшення про вчинення правочинiв, пiдписання (укладання) договорiв (угод, контрактiв), пов'язаних з поточною господарською дiяльнiстю, Товариства, якщо ринкова вартiсть майна або послуг, що є його предметом, становить суму, що не перевищує 10 вiдсоткiв вартостi активiв за даними останньої рiчної фiнансової звiтностi Товариства, за винятком тих, на вчинення яких вiдповiдно до цього Статуту потрiбно одержати обов'язкове рiшення Загальних зборiв акцiонерiв або рiшення (дозвiл) Наглядової ради Товариства на їх здiйснення;&#xA;14) виступає вiд iменi власникiв Товариства, як уповноважений орган при розглядi та врегулюваннi колективних трудових спорiв з працiвниками Товариства;&#xA;15) органiзовує та здiйснює дiї щодо розмiщення Товариством цiнних паперiв, щодо розмiщення яких було прийнято рiшення Наглядової ради Товариства або Загальних зборiв акцiонерiв Товариства;&#xA;16) пiсля одержання згоди Наглядової ради Товариства укладає та виконує вiд iменi Товариства колективний договiр iз трудовим колективом Товариства, несе вiдповiдальнiсть за виконання його умов;&#xA;17) визначає та впроваджує облiкову полiтику Товариства вiдповiдно до принципiв, визначених Наглядовою радою Товариства, приймає рiшення щодо органiзацiї та ведення бухгалтерського та фiнансового облiку у Товариствi, несе вiдповiдальнiсть за належну органiзацiю бухгалтерського облiку та забезпечення фiксування фактiв здiйснення всiх господарських операцiй у первинних документах, збереження оброблених документiв, регiстрiв i звiтностi;&#xA;18) приймає рiшення щодо органiзацiї та ведення дiловодства в Товариствi;&#xA;19) в межах своєї компетенцiї видає довiреностi (без права передоручення) вiд iменi Товариства iншим особам представляти iнтереси, захищати права та iнтереси Товариства перед третiми особами, вчиняти правочини, пiдписувати договори (угоди, контракти) та iншi документи, в тому числi й тi, рiшення про укладання (оформлення) та/або погодження (затвердження) яких прийнятi Загальними зборами акцiонерiв Товариства та/або Наглядовою радою Товариства;&#xA;20) приймає рiшення щодо виконання Товариством своїх зобов'язань перед контрагентами i третiми особами;&#xA;21) звiтує перед Наглядовою радою Товариства в строки i по формах, якi затверджено вiдповiдними рiшеннями Наглядової ради Товариства;&#xA;22) вирiшує iншi питання дiяльностi Товариства, якi не вiднесенi до виключної компетенцiї Загальних зборiв акцiонерiв Товариства та/або Наглядової ради Товариства, або щодо вирiшення яких не потрiбно отримання вiдповiдного рiшення Наглядової ради Товариства та/або Загальних зборiв акцiонерiв Товариства.&#xA;Виключно з дозволу Наглядової ради Директор Товариства має право:&#xA;1)	призначати та звiльняти керiвникiв фiлiй, представництв та iнших вiдособлених пiдроздiлiв Товариства.&#xA;2)	здiйснювати вiдчуження нерухомого майна Товариства та об'єктiв незавершеного будiвництва Товариства, якщо їх вартiсть, становить бiльше 10 вiдсоткiв вартостi активiв за даними останньої рiчної фiнансової звiтностi Товариства;&#xA;3)	одержувати вiд iменi Товариства кредити, надавати i отримувати позики, безоплатно вiдчужувати будь-яке майно Товариства.&#xA;4)	надавати за рахунок майна або майнових прав Товариства гарантiї або поруки на користь третiх осiб.&#xA;5)	передавати будь-яке майно або майновi права Товариства в заставу, iпотеку чи iншим чином обтяжувати майно Товариства.&#xA;6)	надавати будь-яке майно Товариства в лiзинг, позику або управлiння.&#xA;7)	укладати договори, сума яких перевищує встановлений цим Статутом граничний розмiр.&#xA;8)	видавати або одержувати (придбавати) вiд iменi Товариства векселi на суму, що перевищує 10 вiдсоткiв вартостi активiв за даними останньої рiчної фiнансової звiтностi Товариства;&#xA;9)	вчиняти правочини (укладати угоди) щодо придбання або вiдчуження часток, акцiй, паїв, часток в статутних капiталах (статутних фондах) iнших суб'єктiв господарювання, в тому числi господарських товариств.&#xA;10) пiдписувати вiд iменi Товариства при заснуваннi, в тому числi спiвзаснуваннi, установчi документи господарських товариств, iнших юридичних осiб, а також змiни та доповнення до таких установчих документiв.&#xA;" CGRAUDINF="Думка  суб'єкта аудиторської дiяльностi щодо звiту керiвництва вiдсутня, оскiльки вимога до її наявностi не застосовується до приватних акцiонерних товариств." CORP_UPR="Товариство не є фiнансовою установою."/>
  </z:DTSMANREPA>
  <z:DTSZBORY>
    <z:row OPYS="У зв'язку з введенням воєнного стану у 2022 роцi загальнi збори акцiонерiв не скликались та не проводились"/>
  </z:DTSZBORY>
  <z:DTSCORP_ZZA>
    <z:row ZZA_Q2="2" ZZA_Q3="2" ZZA_Q7="2" ZZA_Q5="Iнших немає." ZZA_Q6="2" ZZA_Q6_K="2" ZZA_Q6_A="2" ZZA_Q7_K="2" ZZA_Q7_B="2" ZZA_Q7_R="2" ZZA_Q7_I="Iнших немає." ZZA_Q7_Y="2" ZZA_Q8_R="2" ZZA_Q8_N="2" ZZA_Q8_A="2" ZZA_Q8_D="2" ZZA_Q8_S="2" ZZA_Q8_C="2" ZZA_Q8_P="2" ZZA_Q8_V="2" ZZA_Q8_O="2" ZZA_Q8_I="В звiтному роцi позачерговi збори не проводились" ZZA_Q8_Y="1" ZZA_Q9="2" ZZA_Q8A_SVB="2" ZZA_Q8A_EXA="2" ZZA_Q8A_AUC="2" ZZA_Q8A_CPH="нi" ZZA_Q8A_OTH="В звiтному роцi позачерговi збори не проводились" ZZA_Q8B_ORD="д/в" ZZA_Q8B_EXO="д/в"/>
  </z:DTSCORP_ZZA>
  <z:DTSCORP_OU1>
    <z:row OUP_Q18G="2" OUP_Q18A="2" OUP_Q18V="2" OUP_Q18I="Комiтети вiдсутнi&#xA;" OUP_Q18VW="Немає" OUP_Q18CS="Немає" OUP_Q20F="2" OUP_Q20P="2" OUP_Q20S="2" OUP_Q20N="1" OUP_Q20I="Немає" OUP_Q21Z="2" OUP_Q21F="2" OUP_Q21O="2" OUP_Q21K="2" OUP_Q21V="2" OUP_Q21N="1" OUP_Q21Y="2" OUP_Q22S="1" OUP_Q22Z="2" OUP_Q22K="2" OUP_Q22P="2" OUP_Q22I="Немає" OUP_Q23="1" OUP_Q24="3" OUP_Q25="1" OUP_Q30="В звiтному роцi проводились засiдання Наглядової ради Товариства. На засiданнях Наглядової ради приймались рiшення згiдно компетенцiї, визначеної Статутом Товариства,  припинення повноважень Директора Товариства, обрання Директора товариства,  рiшення про залучення кредитiв, рiшення про укладення та/або про внесення змiн до умов кредитних договорiв, договорiв факторингу, договорiв поруки, договору iпотеки." OUP_Q30TM="Iнформацiя про дiяльнiсть наглядової ради, а саме: вiдомостi про внутрiшню структуру наглядової ради, функцiональнi обов'язки кожного члена наглядової ради, процедури, що застосовуються при прийняттi нею рiшень, включаючи зазначення того, як дiяльнiсть наглядової ради зумовила змiни у фiнансово-господарськiй дiяльностi товариства та оцiнка її роботи - вiдсутня, оскiльки для приватних акцiонерних товариств пiдготовка i розкриття цiєї iнформацiї не є обов'язковим." OUP_Q31="Iнформацiя про засiдання виконавчого органу не наводиться, оскiльки виконавчий орган одноосiбний. Керiвник виконавчого органу Товариства видає накази та iншi розпорядчi документи щодо забезпечення поточної дiяльностi Товариства. &#xA;&#xA;" OUP_Q31TM="Iнформацiя про дiяльнiсть виконавчого органу, а саме: iнформацiя про внутрiшню структуру виконавчого органу, змiни у структурi виконавчого, функцiональнi обов'язки виконавчого органу, про результати роботи виконавчого органу та аналiз дiяльностi виконавчого органу, включаючи зазначення того, як дiяльнiсть виконавчого органу зумовила змiни у фiнансово-господарськiй дiяльностi Товариства та оцiнка його роботи - вiдсутня, оскiльки для приватних акцiонерних товариств пiдготовка i розкриття цiєї iнформацiї не є обов'язковим." OUP_Q31VK="Товариство не має Положення про &quot;Систему внутрiшнього контролю i управлiння ризиками емiтента&quot; та на Товариствi вiдсутня посада внутрiшнього аудитора. Система внутрiшнього контролю i управлiння ризиками Товариства реалiзується через органи управлiння i контролю - загальнi збори як вищий орган управлiння, Наглядову раду, як орган, що складається з акцiонерiв Товариства, Директора як виконавчий орган, що здiйснює поточне управлiння дiяльнiстю Товариства, Ревiзiйної комiсiї - як орган контролю. Комплексне функцiонування цих органiв та реалiзацiя наданих ним повноважень допомагають забезпечити внутрiшнiй контроль та реалiзувати програму, направлену на управлiння ризиками Товариства.  "/>
  </z:DTSCORP_OU1>
  <z:DTSCORP_SVB>
    <z:row SV_PIB="Голова Наглядової ради - Зiнов'єв Олексiй Михайлович" SV_INDEP="2" OPYS="Iнформацiя вiдсутня, оскiльки для приватних акцiонерних товариств пiдготовка i розкриття цiєї iнформацiї не є обов'язковим."/>
    <z:row SV_PIB="Член Наглядової ради - Лутай Олександр Володимирович" SV_INDEP="2" OPYS="Iнформацiя вiдсутня, оскiльки для приватних акцiонерних товариств пiдготовка i розкриття цiєї iнформацiї не є обов'язковим."/>
    <z:row SV_PIB="Член Наглядової ради - Софiєнко Дмитро Григорович, представник акцiонера  ТОВ НВФ &quot;Днiпротехсервiс&quot;" SV_INDEP="2" OPYS="Iнформацiя вiдсутня, оскiльки для приватних акцiонерних товариств пiдготовка i розкриття цiєї iнформацiї не є обов'язковим."/>
  </z:DTSCORP_SVB>
  <z:DTSCORP_EXB>
    <z:row EB_COMP="Виконавчий орган одноосiбний - Терьохiн Родiон Iгорович" EB_FUNC="Iнформацiя вiдсутня, оскiльки для приватних акцiонерних товариств пiдготовка i розкриття цiєї iнформацiї не є обов'язковим."/>
  </z:DTSCORP_EXB>
  <z:DTSCORP_OU2>
    <z:row OUP_Q29S="1" OUP_Q29P="2" OUP_Q29F="1" OUP_Q29G="2" OUP_Q29O="2" OUP_Q29H="1" OUP_Q29R="2" OUP_Q29K="1" OUP_Q29V="2" OUP_Q29T="1" OUP_Q29M="2" OUP_Q29A="1" OUP_Q29D="1" OUP_Q29U="2" OUP_Q29Z="2" OUP_Q30S="2" OUP_Q30P="1" OUP_Q30F="2" OUP_Q30G="1" OUP_Q30O="2" OUP_Q30H="1" OUP_Q30R="2" OUP_Q30K="2" OUP_Q30V="1" OUP_Q30T="2" OUP_Q30M="1" OUP_Q30A="2" OUP_Q30D="2" OUP_Q30U="1" OUP_Q30Z="1" OUP_Q31S="2" OUP_Q31P="2" OUP_Q31F="2" OUP_Q31G="2" OUP_Q31O="2" OUP_Q31H="2" OUP_Q31R="2" OUP_Q31K="2" OUP_Q31V="2" OUP_Q31T="2" OUP_Q31M="2" OUP_Q31A="2" OUP_Q31D="2" OUP_Q31U="2" OUP_Q31Z="2" OUP_Q32S="2" OUP_Q32P="2" OUP_Q32F="2" OUP_Q32G="2" OUP_Q32O="2" OUP_Q32H="2" OUP_Q32R="2" OUP_Q32K="2" OUP_Q32V="2" OUP_Q32T="2" OUP_Q32M="2" OUP_Q32A="2" OUP_Q32D="2" OUP_Q32U="2" OUP_Q32Z="2" OUP_Q33="1" OUP_Q34="2"/>
  </z:DTSCORP_OU2>
  <z:DTSCORP_OU3>
    <z:row OUP_Q351="1" OUP_Q352="1" OUP_Q353="2" OUP_Q354="2" OUP_Q355="1" OUP_Q357="2" OUP_Q358="Iншi документи вiдсутнi." OUP_Q36Z="1" OUP_Q36V="2" OUP_Q36S="1" OUP_Q36P="2" OUP_Q36R="2" OUP_Q37Z="2" OUP_Q37V="2" OUP_Q37S="2" OUP_Q37P="2" OUP_Q37R="2" OUP_Q38Z="1" OUP_Q38V="2" OUP_Q38S="1" OUP_Q38P="1" OUP_Q38R="2" OUP_Q39Z="1" OUP_Q39V="2" OUP_Q39S="1" OUP_Q39P="1" OUP_Q39R="2" OUP_Q40Z="1" OUP_Q40V="1" OUP_Q40S="1" OUP_Q40P="1" OUP_Q40R="2" OUP_Q41="1" OUP_Q421="2" OUP_Q423="2" OUP_Q424="2" OUP_Q431="2" OUP_Q432="2" OUP_Q434="Немає" OUP_Q471="1" OUP_Q472="2" OUP_Q473="2" OUP_Q474="2" OUP_Q475="2" OUP_Q476="Немає"/>
  </z:DTSCORP_OU3>
  <z:DTSCORP_SPO>
    <z:row O_NAME="Зiнов'єв Єгор Олексiйович" PERS_OZN="1" VL_STAT="16.4193"/>
    <z:row O_NAME="Зiнов'єв Антон Олексiйович" PERS_OZN="1" VL_STAT="12.9752"/>
    <z:row O_NAME="Зiнов'єва Славяна Олексiївна" PERS_OZN="1" VL_STAT="10.1005"/>
    <z:row O_NAME="Зiновьєва Iрина Олександрiвна" PERS_OZN="1" VL_STAT="16.7204"/>
    <z:row O_NAME="Зiнов'єв Олексiй Михайлович" PERS_OZN="1" VL_STAT="24.9648"/>
    <z:row O_NAME="Товариство з обмеженою вiдповiдальнiстю науково-виробнича фiрма &quot;Днiпротехсервiс&quot;" O_ID="19305558" PERS_OZN="2" VL_STAT="18.1584"/>
  </z:DTSCORP_SPO>
  <z:DTSCORP_DNY>
    <z:row O_SHARES="10613364" D_SHARES="70043" D_SUBJ="Пункт 10 роздiлу VI Закону України &quot;Про депозитарну систему України&quot;" D_DATE="2014-10-12T00:00:00" OPYS="Будь-якi обмеження прав участi акцiонерiв на загальних зборах емiтента вiдсутнi.&#xA;Обмеження права голосу акцiонерiв на загальних зборах акцiонерного товариства вiдсутнi, крiм обмежень згiдно пункту 10 роздiлу VI Закону України &quot;Про депозитарну систему України&quot;, а саме у разi якщо власник цiнних паперiв не уклав з обраною емiтентом депозитарною установою договору про обслуговування рахунка в цiнних паперах вiд власного iменi або не здiйснив переказ належних йому прав на цiннi папери на свiй рахунок у цiнних паперах, вiдкритий в iншiй депозитарнiй установi, цiннi папери такого власника (якi дають право на участь в органах емiтента) не враховуються при визначеннi кворуму та при голосуваннi в органах емiтента.&#xA;"/>
  </z:DTSCORP_DNY>
  <z:DTSOWNER_UR>
    <z:row O_NAME="Товариство з обмеженою вiдповiдальнiстю науково-виробнича фiрма &quot;Днiпротехсервiс&quot;" O_EDRPOU="19305558" O_OBL="12000" O_POST="49005" O_ADRES="мiсто Днiпро" O_STREET="вулиця Сiмферопольська, будинок 21, офiс 615" O_SHARES="1927218" O_SHARE="18.1584" O_PI="1927218" O_PRI="0"/>
  </z:DTSOWNER_UR>
  <z:DTSOWNER_FZ>
    <z:row O_PIB="Зiнов'єв Олексiй Михайлович" O_SHARES="2649600" O_SHARE="24.9648" O_PI="2649600" O_PRI="0"/>
    <z:row O_PIB="Зiновьєва Iрина Олександрiвна" O_SHARES="1774600" O_SHARE="16.7204" O_PI="1774600" O_PRI="0"/>
    <z:row O_PIB="Зiнов'єва Славяна Олексiївна" O_SHARES="1072000" O_SHARE="10.1005" O_PI="1072000" O_PRI="0"/>
    <z:row O_PIB="Зiнов'єв Єгор Олексiйович" O_SHARES="1742640" O_SHARE="16.4193" O_PI="1742640" O_PRI="0"/>
    <z:row O_PIB="Зiнов'єв Антон Олексiйович" O_SHARES="1377108" O_SHARE="12.9752" O_PI="1377108" O_PRI="0"/>
  </z:DTSOWNER_FZ>
  <z:DTSOWFZ_ALL>
    <z:row O_SHARES="10543166" O_SHARE="99.3386" O_PI="10543166" O_PRI="0"/>
  </z:DTSOWFZ_ALL>
  <z:DTSVLASN_TPR/>
  <z:DTSHOLDCH/>
  <z:DTSHOLDCHCTL/>
  <z:DTSCAPSTRU>
    <z:row TP_STOCK="Проста iменна" KL_STOCK="10613364" NV_STOCK="1.05" RIGHOBLG="Особи, якi набули право власностi на акцiї Товариства, набувають статусу акцiонерiв Товариства.&#xA;Кожною простою акцiєю Товариства акцiонеру надається однакова сукупнiсть прав, включаючи права на:&#xA;1)	участь в управлiннi Товариством;&#xA;2)	отримання дивiдендiв;&#xA;3)	отримання у разi лiквiдацiї Товариства частини його майна або вартостi частини майна Товариства;&#xA;4)	отримання iнформацiї про господарську дiяльнiсть Товариства.&#xA;5)	вiдчуження належних йому акцiй або їх частини iншим акцiонерам або третiм особам без згоди iнших акцiонерiв Товариства. Спадкоємцi (правонаступники) акцiонера мають право на акцiї, якi отримують у порядку спадкоємства (правонаступництва), незалежно вiд згоди iнших акцiонерiв Товариства;&#xA;Одна акцiя Товариства надає акцiонеру один голос для вирiшення кожного питання на Загальних зборах, крiм випадкiв проведення кумулятивного голосування.&#xA;Акцiонери можуть мати й iншi права, передбаченi чинним законодавством України.&#xA;Акцiонери зобов'язанi:&#xA;1)	дотримуватися Статуту, iнших внутрiшнiх документiв Товариства;&#xA;2)	виконувати рiшення Загальних зборiв, iнших органiв Товариства;&#xA;3)	виконувати свої зобов'язання перед Товариством, у тому числi пов'язанi з майновою участю;&#xA;4)	оплачувати акцiї у розмiрi, в порядку та засобами, що передбаченi Статутом Товариства;&#xA;5)	не   розголошувати   комерцiйну   таємницю    та   конфiденцiйну   iнформацiю   про   дiяльнiсть Товариства.&#xA;Акцiонери можуть також мати iншi права та обов'язки, встановленi чинним законодавством України.&#xA;" PUBLOFR="Вiдсутня" PRIM="Немає"/>
  </z:DTSCAPSTRU>
  <z:DTSPAPERY_A>
    <z:row DT_STOCK="2010-07-01T00:00:00" NS_STOCK="65/04/1/10" OR_STOCK="Днiпропетровське територiальне управлiння Державної комiсiї з цiнних паперiв та фондового ринку" KD_STOCK=" UA4000083489" TP_STOCK="01110100" FI_STOCK="1" NV_STOCK="1.05" KL_STOCK="10613364" SM_STOCK="11144032.2" PR_STOCK="100" OPYS="Iнформацiя про внутрiшнi та зовнiшнi ринки, на яких здiйснюється торгiвля цiнними паперами емiтента у емiтента вiдсутня. &#xA;Факту включення/виключення цiнних паперiв емiтента до/з бiржового реєстру фондової бiржi не було. &#xA;Додаткової емiсiї у звiтному перiодi емiтент не здiйснював. Iнформацiя щодо мети емiсiї, способу, в який здiйснювалась пропозицiя, дострокового погашення тощо - вiдсутня."/>
  </z:DTSPAPERY_A>
  <z:DTSOBLIG/>
  <z:DTSOBL_INF/>
  <z:DTSPAPER_DR/>
  <z:DTSPOHID_CP/>
  <z:DTSGAR_TO/>
  <z:DTSVYKUP/>
  <z:DTSZV_SON/>
  <z:DTSEMOWSC/>
  <z:DTSEMOWSCALL/>
  <z:DTSEMOWEQ/>
  <z:DTSEMOWEQALL/>
  <z:DTSVSHQTY>
    <z:row DT_V_CP="2010-07-01T00:00:00" NS_V_CP="65/04/1/10" ISIN="UA4000083489" KILK_CP="10613364" NV_CP="11144032.2" NV_CP_V="10543321" NV_CP_VR="0" NV_CP_VRT="0" OPYS="д/в"/>
  </z:DTSVSHQTY>
  <z:DTSSECLIM/>
  <z:DTSDYVIDEND/>
  <z:DTSDYVIDPAY/>
  <z:DTSOSN_ZASB>
    <z:row OS_VVPV="159158" OS_VVKV="140294" OS_OVPV="0" OS_OVKV="0" OS_VOPV="159158" OS_VOKV="140294" OS_VOPB="15997" OSN_VOKB="15544" OSN_OOPB="0" OSN_OOKB="0" OSN_OPB="15997" OSN_OKB="15544" OSN_VOPM="141915" OSN_VOKM="123943" OSN_OOPM="0" OSN_OOKM="0" OSN_OPM="141915" OSN_OKM="123943" OSN_VOPT="512" OSN_VOKT="298" OSN_OOPT="0" OSN_OOKT="0" OSN_OPT="512" OSN_OKT="298" OSN_VOPL="0" OSN_VOKL="0" OSN_OOPL="0" OSN_OOKL="0" OSN_OPL="0" OSN_OKL="0" OSN_VOPI="734" OSN_VOKI="509" OSN_OOPI="0" OSN_OOKI="0" OSN_OPI="734" OSN_OKI="509" OSN_VNPV="26166" OSN_VNKV="25649" OSN_ONPV="0" OSN_NOKV="0" OSN_NOPV="26166" OSN_ONKV="25649" OSN_VNPB="25410" OSN_VNKB="25121" OSN_ONPB="0" OSN_ONKB="0" OSN_NOPB="25410" OSN_NOKB="25121" OSN_VNPM="0" OSN_VNKM="0" OSN_ONPM="0" OSN_ONKM="0" OSN_NOPM="0" OSN_NOKM="0" OSNNVOPT="0" OSNNVOKT="0" OSN_ONPT="0" OSN_ONKT="0" OSN_NOPT="0" OSN_NOKT="0" OSN_VNPL="0" OSN_VNKL="0" OSN_ONPL="0" OSN_ONKL="0" OSN_NOPL="0" OSN_NOKL="0" OSN_VNPG="0" OSN_VNKG="0" OSN_ONPG="0" OSN_ONKG="0" OSN_NOPG="0" OSN_NOKG="0" OSN_VNPI="756" OSN_VNKI="528" OSN_ONPI="0" OSN_ONKI="0" OSN_NOPI="756" OSN_NOKI="528" OSN_VPVV="185324" OSN_VKVV="165943" OSN_OOPV="0" OSN_OOKV="0" OSN_PV="185324" OSN_KV="165943" OSN_OPYS="Нарахування амортизацiї основних засобiв проводиться вiдповiдно до П(С)БО № 7. Згiдно з наказом про облiкову полiтику пiдприємство застосовує прямолiнiйний метод нарахування амортизацiї основних засобiв (окрiм МНМА). Рiчна норма амортизацiї встановлена у вiдсотках до первiсної вартостi об'єкту основних засобiв. Амортизацiя МНМА та бiблiотечних фондiв нараховується у першому мiсяцi використання об'єкту в розмiрi 100% його вартостi. Джерелом придбання основних засобiв та МНМА є обiговi кошти пiдприємства та кредити банкiв.					&#xA;По первiснiй вартостi основнi засоби на кiнець перiоду згрупованi таким чином:					&#xA; - будiвлi та споруди (з урахуванням будiвель, вiднесених до iнвестицiйної нерухомостi): 91 570 тис.грн., ступiнь зносу 55,0%. Вводу не було. Вибув по групi &quot;будинки та споруди&quot; частково &quot;воздухопровiд для технологiчних потреб&quot; загальною вартiстю 1 тис.грн. Виконано поточних ремонтiв на 106 тис.грн. Iндексацiї житлових будинкiв не проводилось. Нараховано амортизацiї по групi 970 тис.грн.					&#xA; - машини та обладнання: 526 920 тис.грн., ступiнь зносу 76,5 %. Придбання та модернiзацiї не було. Реалiзовано зношене та таке, що не використовується у виробництвi, технологiчне обладнання на  770 тис.грн.  (токарно-гвинторiзний верстат- 686 тис.грн, компресор -25 тис.грн та вальцi - 59 тис.грн.). Проведено робот з поточного ремонту обладнання на  2 537 тис.грн..  Нараховано амортизацiї по групi 17 765 тис.грн. 		&#xA; - транспортнi засоби: 1 960 тис.грн., ступiнь зносу 84,8%.  За звiтний перiод  надходжень не було. Вибув 1 ОЗ на суму 8 тис.грн (полувагон).  Нараховано амортизацiї  214 тис.грн. 					&#xA; - iнструменти, прилади, iнвентар: 4 443 тис.грн., ступiнь зносу 88,5%. Придбання та вибуття ОЗ по групi не було. Нараховано амортизацiї по групi 225 тис.грн. 					&#xA;Пiдприємство має основнi засоби невиробничого призначення, а саме - житловi будинки та комунiкацiї вартiстю 61 503 тис.грн., обладнання здравпункту вартiстю 102 тис.грн., iнше.					&#xA;Пiдприємство має у заставi, як гарантiю банкiвських кредитiв, 3 одиницi виробничого обладнання (2 спецiальних токарних верстатiв з ЧПУ та 1 портально-фрезерувальний оброблювальний центр з ЧПУ) балансовою вартiстю 18 207 тис.грн. Обмежень щодо прав власностi на iншi обє'кти основних засобiв не iснує.		"/>
  </z:DTSOSN_ZASB>
  <z:DTSCHAKTIVY>
    <z:row VCA_ZP="177476" VCA_PP="213776" SKAP_ZP="11144" SKAP_PP="11144" SSKAP_ZP="11144" SSKAP_PP="11144" OPYS="Вартiсть чистих активiв емiтента за попереднiй та звiтний перiоди розрахована вiдповiдно до ст.14 Закону України &quot;Про акцiонернi товариства&quot;, згiдно з якою власний капiтал (вартiсть чистих активiв) товариства це рiзниця мiж сукупною вартiстю активiв товариства та вартiстю його зобов'язань перед iншими особами. " VUSNOVOK="Розрахункова вартiсть чистих активiв за попереднiй та звiтнiй перiоди бiльша вiд статутного капiталу емiтента. Товариство вiдповiдає вимогам ст.155 Цивiльного кодексу України, оскiльки розрахункова вартiсть чистих активiв є не меншою вiд статутного капiталу товариства. Розмiр статутного капiталу вiдповiдає вимогам Закону України &quot;Про акцiонернi товариства&quot;."/>
  </z:DTSCHAKTIVY>
  <z:DTSZOBOVYAZ>
    <z:row ZB_KREDT="3666" ZB_CP="0" ZB_OBL="0" ZB_ICP="0" ZB_FON="0" ZB_VEKSL="0" ZB_POH="0" ZB_FICP="0" ZB_TAX="16352" ZB_FDZO="0" ZB_INSHI="83154" ZB_RAZOM="103172" OPYS="Немає"/>
  </z:DTSZOBOVYAZ>
  <z:DTSZ_KREDIT>
    <z:row ZBK_TYPE="ПАТ АБ &quot;ПIВДЕННИЙ&quot;" ZBK_VYN="2019-11-21T00:00:00" ZBK_DEBT="2561" ZBK_PROC="16" ZBK_POG="2022-03-15T00:00:00"/>
    <z:row ZBK_TYPE="АБ &quot;РАДАБАНК&quot;" ZBK_VYN="2021-05-28T00:00:00" ZBK_DEBT="1105" ZBK_PROC="25" ZBK_POG="2023-05-26T00:00:00"/>
  </z:DTSZ_KREDIT>
  <z:DTSZ_OBLIG/>
  <z:DTSZ_POH/>
  <z:DTSZ_FON/>
  <z:DTSZ_ICP/>
  <z:DTSZ_INVEST/>
  <z:DTSOBS_PROD/>
  <z:DTSCVRP/>
  <z:DTSOBSLUG>
    <z:row OB_NAME="ПУБЛIЧНЕ АКЦIОНЕРНЕ ТОВАРИСТВО &quot;НАЦIОНАЛЬНИЙ ДЕПОЗИТАРIЙ УКРАЇНИ&quot;" OBEDRPOU="30370711" OB_OPF="112" OB_CONT="Україна" OB_OBL="80000" OB_RAYON="Шевченкiвський" OB_POST="04071" OB_ADRES="мiсто Київ" OBSTREET="вулиця Тропiнiна, будинок 7г" OB_N_GOS="Немає" OB_ORG="Немає" OB_PHONE="(044) 3430400" VYD_DIY="Депозитарна дiяльнiсть Центрального депозитарiю" OPYS="Депозитарна дiяльнiсть Центрального депозитарiю не є видом дiяльностi, який пiдлягає лiцензуванню, i провадиться за Правилами Центрального депозитарiю цiнних паперiв. Обслуговування емiсiї цiнних паперiв за договором мiж ПУБЛIЧНИМ АКЦIОНЕРНИМ ТОВАРИСТВОМ &quot;НАЦIОНАЛЬНИЙ ДЕПОЗИТАРIЙ УКРАЇНИ&quot;&quot; та емiтентом. "/>
    <z:row OB_NAME="Товариство з обмеженою вiдповiдальнiстю &quot;Україна-Капiтал&quot;" OBEDRPOU="31143109" OB_OPF="240" OB_CONT="Україна" OB_OBL="12000" OB_RAYON="Соборний" OB_POST="49005" OB_ADRES="мiсто Днiпро" OBSTREET="вулиця Сiмферопольська, будинок 21, офiс 709" OB_N_GOS="АЕ №263470" OB_ORG="Нацiональна комiсiя з цiнних паперiв та фондового ринку" OB_D_GOS="2013-10-01T00:00:00" OB_PHONE="0676318838" VYD_DIY="Депозитарна дiяльнiсть депозитарної установи" OPYS="Депозитарна установа виконує наступнi функцiї:&#xA;- депозитарний облiк цiнних паперiв - облiк цiнних паперiв, прав на цiннi папери та їх обмежень на рахунках у цiнних паперах;&#xA;- обслуговування обiгу цiнних паперiв на рахунках у цiнних паперах; &#xA;- обслуговування корпоративних операцiй емiтента на рахунках у цiнних паперах;&#xA;- надання послуг емiтенту на пiдставi договору про надання реєстру власникiв iменних цiнних паперiв, а також надання додаткових послуг емiтенту, серед iншого, при проведеннi загальних зборiв (чергових або позачергових).&#xA;"/>
    <z:row OB_NAME="Державна установа &quot;Агентство з&#xA;розвитку iнфраструктури фондового&#xA;ринку України&quot;" OBEDRPOU="21676262" OB_OPF="140" OB_CONT="Україна" OB_OBL="80000" OB_RAYON="д/в" OB_POST="03150" OB_ADRES="мiсто Київ" OBSTREET="вулиця Антоновича, 51" OB_N_GOS="DR/00001/APA" OB_ORG="Нацiональна комiсiя з цiнних паперiв та фондового ринку" OB_D_GOS="2019-02-18T00:00:00" OB_PHONE="(044) 498-38-15" VYD_DIY="Уповноважена особа з розкриття&#xA;iнформацiї емiтентами цiнних паперiв та подання звiтностi до НКЦПФР" OPYS="Подання звiтностi до НКЦПФР"/>
  </z:DTSOBSLUG>
  <z:DTSDEAL_BA/>
  <z:DTSDEAL_BC/>
  <z:DTSDEAL_WI/>
  <z:DTSGARFIN/>
  <z:Fin-general>
    <z:DTSBP73_A>
      <z:row DATE="2023-01-01T00:00:00" DATE1="2022-12-31T00:00:00" KOPFG="230" KVED="28.91" BP_CHISP="405" ADRES="49023 м.Днiпро, вул.Яхненкiвська, буд.2" FST_OZN="2" BP1000_03="22" BP1000_04="12" BP1001_03="301" BP1001_04="301" BP1002_03="279" BP1002_04="289" BP1010_03="184568" BP1010_04="165415" BP1011_03="622563" BP1011_04="622598" BP1012_03="437995" BP1012_04="457183" BP1015_03="756" BP1015_04="528" BP1016_03="31110" BP1016_04="2296" BP1017_03="2354" BP1017_04="1768" BP1095_03="185346" BP1095_04="165955" BP1100_03="68785" BP1100_04="73141" BP1101_03="27384" BP1101_04="23493" BP1102_03="15008" BP1102_04="32123" BP1103_03="26393" BP1103_04="17525" BP1125_03="25020" BP1125_04="34102" BP1130_03="5246" BP1130_04="555" BP1135_03="2722" BP1135_04="77" BP1136_03="334" BP1136_04="77" BP1155_03="1471" BP1155_04="3571" BP1160_03="570" BP1160_04="570" BP1165_03="850" BP1165_04="2676" BP1167_03="850" BP1167_04="2233" BP1170_03="2" BP1190_03="2" BP1190_04="1" BP1195_03="104668" BP1195_04="114693" BP1300_03="290014" BP1300_04="280648" KERIVNYK="Терьохiн Родiон Iгорович" BUHG="Сидоренко Тетяна Iванiвна" PRIM="д/в" KATOTTG="UA12020010010114149"/>
    </z:DTSBP73_A>
    <z:DTSBP73_P>
      <z:row BP1400_03="11144" BP1400_04="11144" BP1405_03="167564" BP1405_04="151622" BP1415_03="1672" BP1415_04="1672" BP1420_03="33396" BP1420_04="13038" BP1495_03="213776" BP1495_04="177476" BP1600_03="7666" BP1600_04="3666" BP1615_03="40896" BP1615_04="42739" BP1620_03="5680" BP1620_04="16352" BP1625_03="3210" BP1625_04="4606" BP1630_03="3428" BP1630_04="3895" BP1635_03="4368" BP1635_04="16371" BP1640_03="18" BP1640_04="18" BP1690_03="10972" BP1690_04="15525" BP1695_03="76238" BP1695_04="103172" BP1900_03="290014" BP1900_04="280648"/>
    </z:DTSBP73_P>
    <z:DTSFP73>
      <z:row DATE="2023-01-01T00:00:00" FP2000_03="94218" FP2000_04="288071" FP2050_03="90356" FP2050_04="289529" FP2090_03="3862" FP2095_04="1458" FP2120_03="22529" FP2120_04="10670" FP2130_03="15067" FP2130_04="25475" FP2150_03="3933" FP2150_04="8059" FP2180_03="37576" FP2180_04="12491" FP2195_03="30185" FP2195_04="36813" FP2220_03="6" FP2220_04="44" FP2240_03="547" FP2240_04="1814" FP2250_03="1961" FP2250_04="2062" FP2270_03="4573" FP2270_04="13603" FP2295_03="36166" FP2295_04="50620" FP2355_03="36166" FP2355_04="50620" FP2465_03="-36166" FP2465_04="-50620" FP2500_03="65634" FP2500_04="190766" FP2505_03="37688" FP2505_04="85448" FP2510_03="10410" FP2510_04="20549" FP2515_03="19497" FP2515_04="24600" FP2520_03="7237" FP2520_04="10757" FP2550_03="140466" FP2550_04="332120" FP2600_03="10613364" FP2600_04="10613364" FP2605_03="10613364" FP2605_04="10613364" FP2610_03="-3.40759" FP2610_04="-4.76946" FP2615_03="-3.40759" FP2615_04="-4.76946" KERIVNYK="Терьохiн Родiон Iгорович" BUHG="Сидоренко Тетяна Iванiвна" PRIM="д/в"/>
    </z:DTSFP73>
    <z:DTSRK73_1>
      <z:row RK3000_03="98961" RK3000_04="301310" RK3010_03="833" RK3010_04="2179" RK3011_04="1" RK3015_03="18834" RK3015_04="4824" RK3020_03="6009" RK3020_04="14569" RK3025_03="5" RK3025_04="44" RK3035_04="2" RK3040_03="78" RK3040_04="476" RK3095_03="28964" RK3095_04="80738" RK3100_03="70900" RK3100_04="223443" RK3105_03="29815" RK3105_04="69064" RK3110_03="9014" RK3110_04="20058" RK3115_03="6112" RK3115_04="19301" RK3116_04="425" RK3117_03="3935" RK3117_04="70" RK3118_03="2177" RK3118_04="18806" RK3135_03="686" RK3135_04="6139" RK3140_03="2600" RK3140_04="22371" RK3150_03="37" RK3150_04="43" RK3190_03="27518" RK3190_04="50200" RK3195_03="7002" RK3195_04="-6477" RK3260_03="165" RK3260_04="165" RK3295_03="-165" RK3295_04="-165" RK3305_03="18916" RK3305_04="182096" RK3350_03="22916" RK3350_04="174430" RK3360_03="1433" RK3360_04="2012" RK3395_03="-5433" RK3395_04="5654" RK3400_03="1404" RK3400_04="-988" RK3405_03="850" RK3405_04="1784" RK3410_03="422" RK3410_04="54" RK3415_03="2676" RK3415_04="850" DATE="2023-01-30T00:00:00" KERIVNYK="Терьохiн Родiон Iгорович" BUHG="Сидоренко Тетяна Iванiвна" PRIM="д/в"/>
    </z:DTSRK73_1>
    <z:DTSRK73_2>
      <z:row RK3500_06="0" RK3510_06="0" RK3515_06="0" RK3520_06="0" RK3521_06="0" RK3522_06="0" RK3523_06="0" RK3524_06="0" RK3526_06="0" RK3550_06="0" RK3551_06="0" RK3552_06="0" RK3553_06="0" RK3554_06="0" RK3556_06="0" RK3557_06="0" RK3560_06="0" RK3570_06="0" RK3561_06="0" RK3562_06="0" RK3563_06="0" RK3564_06="0" RK3566_06="0" RK3567_06="0" RK3195_06="0" RK3295_06="0" RK3395_06="0" RK3400_06="0" DATE="2023-01-01T00:00:00" KERIVNYK="Терьохiн Родiон Iгорович" BUHG="Сидоренко Тетяна Iванiвна"/>
    </z:DTSRK73_2>
    <z:DTSVK73>
      <z:row VK4000_03="11144" VK4000_04="167564" VK4000_05="0" VK4000_06="1672" VK4000_07="33396" VK4000_08="0" VK4000_09="0" VK4000_10="213776" VK4095_03="11144" VK4095_04="167564" VK4095_05="0" VK4095_06="1672" VK4095_07="33396" VK4095_08="0" VK4095_09="0" VK4095_10="213776" VK4100_07="-36166" VK4100_10="-36166" VK4290_04="-15942" VK4290_07="15808" VK4290_10="-134" VK4295_04="-15942" VK4295_07="-20358" VK4295_10="-36300" VK4300_03="11144" VK4300_04="151622" VK4300_05="0" VK4300_06="1672" VK4300_07="13038" VK4300_08="0" VK4300_09="0" VK4300_10="177476" DATE="2023-01-29T00:00:00" KERIVNYK="Терьохiн Родiон Iгорович" BUHG="Сидоренко Тетяна Iванiвна" PRIM="д/в"/>
    </z:DTSVK73>
    <z:DTSBP73K_A/>
    <z:DTSBP73K_P/>
    <z:DTSFP73K/>
    <z:DTSRK73K_1/>
    <z:DTSRK73K_2/>
    <z:DTSVK73K/>
    <z:DTSIFRSPRIM>
      <z:row PRIM_OSN="Стислий  виклад суттєвих принципiв облiкової  полiтики та iнших&#xA;примiток до рiчної фiнансової звiтностi&#xA;АКЦIОНЕРНОГО ТОВАРИСТВА&#xA;&quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot;&#xA;за 2022 рiк&#xA;&#xA;Загальна iнформацiя&#xA;ПУБЛIЧНЕ АКЦIОНЕРНЕ ТОВАРИСТВО &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; код ЕДРПОУ 00187375, зареєстроване у вiдповiдностi до чинного законодавства України - Дата державної реєстрацiї виконавчим комiтетом Днiпропетровської мiської Ради народних депутатiв (розпорядження № 7-р) вiд 06.01.1995р., реєстрацiйний № 10080-АТ.&#xA;24 вересня 2018 року найменування ПУБЛIЧНОГО АКЦIОНЕРНОГО ТОВАРИСТВА &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; змiнено на АКЦIОНЕРНЕ ТОВАРИСТВО &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; (далi АТ ДЗПВ, Товариство), також змiнено тип акцiонерного товариства з публiчного на приватне (на пiдставi рiшення загальних зборiв акцiонерiв вiд 20.04.2018 року та Статуту АТ ДЗПВ, зареєстрованого 24.09.2018 року).&#xA;АКЦIОНЕРНЕ ТОВАРИСТВО &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; є правонаступником в повному обсязi всiх прав та обов'язкiв ПУБЛIЧНОГО АКЦIОНЕРНОГО ТОВАРИСТВА &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot;.&#xA;Офiцiйна сторiнка: www.dzpv.dp.ua .&#xA;Адреса електронної пошти Товариства -dzpv@dzpv.dp.ua.&#xA;АКЦIОНЕРНЕ ТОВАРИСТВО &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; здiйснює свою професiйну дiяльнiсть за наступними основними видами (за КВЕД-2010):&#xA;-	28.91 Виробництво машин i устаткування для металургiї;&#xA;-	28.29 Виробництво iнших машин i устаткування загального призначення, н.в.i.у.;&#xA;-	49.41 Вантажний автомобiльний транспорт;&#xA;-	38.32 Вiдновлення вiдсортованих вiдходiв.&#xA;&#xA;Кiлькiсть працiвникiв станом на 31 грудня 2022 р склала 405 чоловiк.&#xA;Мiсцезнаходження Товариства: Україна, м. Днiпро, вул. Яхненкiвська, буд 2.&#xA;&#xA;Основи пiдготовки фiнансової звiтностi&#xA;Заява про вiдповiднiсть&#xA;Фiнансова звiтнiсть АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; за 2022 р. пiдготовлена у вiдповiдностi з вимогами Мiжнародних Стандартiв Фiнансової Звiтностi (далi - МСФЗ).&#xA;Основа складання фiнансової звiтностi&#xA;Ця фiнансова звiтнiсть була пiдготовлена вiдповiдно до принципу оцiнки за первiсною (iсторичною) вартiстю.&#xA;Припущення про безперервнiсть дiяльностi&#xA;Фiнансова звiтнiсть Товариства пiдготовлена виходячи з припущення безперервностi дiяльностi, вiдповiдно до якого реалiзацiя активiв та погашення зобов'язань вiдбувається в ходi звичайної дiяльностi. Фiнансова звiтнiсть не виключає коригування, якi необхiдно було б провести в тому випадку, якби Товариство не могло продовжити подальше здiйснення фiнансово-господарської дiяльностi вiдповiдно до принципiв безперервностi дiяльностi.&#xA;Рiшення про затвердження фiнансової звiтностi&#xA;Фiнансова звiтнiсть АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; затверджена до випуску (з метою оприлюднення) директором АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; 20 лютого 2023 року. Нi учасники Товариства, нi iншi особи не мають права вносити змiни до цiєї фiнансової звiтностi пiсля її затвердження до випуску.&#xA;Звiтним перiодом, за який формується фiнансова звiтнiсть, вважається календарний рiк, тобто перiод з 01 сiчня по 31 грудня 2022 року.&#xA;Функцiональна валюта та валюта подання&#xA;Фiнансова звiтнiсть представлена в українськiй гривнi, що є функцiональною валютою Товариства. Українська гривня є також валютою представлення фiнансової звiтностi за Мiжнародними стандартами фiнансової звiтностi. &#xA;Вся фiнансова iнформацiя, представлена в українських гривнях, округляється до найближчої тисячi, якщо не вказано iнше.&#xA;Операцiї в iнших валютах розглядаються, як операцiї в iноземнiй валютi. Операцiї в iноземнiй валютi у звiтностi вiдображаються у функцiональнiй валютi за курсом НБУ, що дiє на дату здiйснення операцiї та перераховуються за курсом НБУ на дату складання звiтностi.&#xA;Припущення щодо функцiонування компанiї в найближчому майбутньому&#xA;Фiнансова звiтнiсть була пiдготовлена виходячи з припущення, що Товариство буде продовжувати свою дiяльнiсть як дiюче пiдприємство в осяжному майбутньому, що передбачає реалiзацiю активiв та погашення зобов'язань у ходi звичайної дiяльностi.&#xA;При цьому слiд зазначити, що на дату затвердження звiтностi, Товариство функцiонує в нестабiльному середовищi, що пов'язано з наслiдками свiтової економiчної кризи та проведенням на сходi країни антитерористичної операцiї. Стабiлiзацiя економiчної ситуацiї в Українi буде значною мiрою залежати вiд ефективностi фiскальних та iнших заходiв, що будуть здiйснюватися урядом України. У зв'язку з можливим настанням надзвичайних ситуацiй неможливо достовiрно оцiнити ефект впливу цих ситуацiй на фiнансовий стан Товариства. В результатi виникає невизначенiсть, яка може вплинути на майбутнi операцiї, можливiсть вiдшкодування вартостi активiв Товариства та здатнiсть Товариства обслуговувати i платити за своїми боргами в мiру настання термiнiв їх погашення. Дана фiнансова звiтнiсть не включає нiяких коригувань, якi можуть мати мiсце в результатi такої невизначеностi. Про такi коригування буде повiдомлено, якщо вони стануть вiдомi та зможуть бути оцiненi.&#xA;Застосування нових стандартiв та iнтерпретацiй&#xA;При пiдготовцi фiнансової звiтностi за рiк, що закiнчився 31 грудня 2022 року, АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; застосувало всi новi та переглянутi стандарти та iнтерпретацiї, якi мають вiдношення до її операцiй та є обов'язковими для застосування при складаннi звiтностi, починаючи з 1 сiчня 2022р. Застосування доповнень та змiн до стандартiв та iнтерпретацiй, не призвело до будь-якого впливу на облiкову полiтику, фiнансовий стан чи результати дiяльностi Товариства.&#xA;Дата переходу до МЗФЗ&#xA;Датою переходу АКЦIОНЕРНОГО ТОВАРИСТВА &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; на МСФЗ було обрано 01.01.2012 року та перший повний пакет фiнансової звiтностi згiдно з МСФЗ 1 був складений за 2013 рiк.&#xA;До 31.12.2011 року ПАТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; вело бухгалтерський облiк i подавало фiнансову звiтнiсть згiдно з Положеннями (стандартами) бухгалтерського облiку, затвердженими Мiнiстерством фiнансiв України, та з урахуванням iнших правил та норм, встановленим українським законодавством. У зв'язку з тим, що в Українi законодавчо передбачена обов'язковiсть подання публiчними акцiонерними товариствами фiнансової звiтностi, складеної вiдповiдно до Мiжнародних стандартiв фiнансової звiтностi (МСФЗ), АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; з 01 сiчня 2012 року складало та подавало фiнансову звiтнiсть, складеною за МСФЗ. Товариство 24 вересня 2018 року змiнило свiй тип з публiчного на приватне та вiдповiдно до МСФЗ може не складати фiнансову звiтнiсть за мiжнародними стандартами, проте керiвництво Товариства вирiшило продовжити складати фiнансову звiтнiсть за МСФЗ. Для цього АТ ДЗПВ свою фiнансову звiтнiсть, складену за нацiональними стандартами, якi в бiльшостi спiвпадають з мiжнародними стандартами, трансформує з урахуванням вимог мiжнародних стандартiв.&#xA;&#xA;Значнi облiковi судження, оцiнки та припущення&#xA;&#xA;Пiдготовка фiнансової звiтностi АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; потребує вiд її керiвництва застосовування суджень, оцiнок та припущень в кiнцi звiтного перiоду, якi впливають на врахованi в звiтностi суми доходiв, витрат, активiв та зобов'язань, а також на розкриття  iнформацiї про умовнi зобов'язання. Однак, непевнiсть щодо цих припущень та оцiнок може привести до результатiв, якi потребують коригувань у майбутньому балансової вартостi активiв, зобов'язань, вiдносно яких приймаються судження та оцiнки.&#xA;&#xA;Зобов'язання по операцiйнiй орендi АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; в якостi орендодавця&#xA;АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; уклало договори оренди комерцiйної нерухомостi, врахованiй як iнвестицiйна нерухомiсть. Оцiнюючи умови угод, керiвництво АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; встановило, що за ним зберiгаються всi суттєвi ризики та винагороди, пов'язанi з володiнням майном, переданим у оренду. Тому АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; застосовує до цих угод облiк, встановлений для угод операцiйної оренди. &#xA;&#xA;Переоцiнка основних засобiв та iнвестицiйної нерухомостi&#xA;АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; облiковує iнвестицiйну нерухомiсть, яка належить йому, за собiвартiстю, тому що визначає, що справедлива вартiсть iнвестицiйної нерухомостi не пiддається достовiрнiй оцiнцi на постiйнiй основi. Модель собiвартостi передбачає облiк iнвестицiйної нерухомостi за первiсною оцiнкою мiнус будь-яка накопичена амортизацiя та будь-якi накопиченi збитки вiд зменшення корисностi.&#xA;АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; облiковує основнi засоби за моделлю собiвартостi мiнус будь-яка накопичена амортизацiя та будь-якi накопиченi збитки вiд зменшення корисностi. Вiдповiдно до МСФЗ 36 &quot;Знецiнення активiв&quot; Товариство переглядає балансову вартiсть основних засобiв для визначення ознак знецiнення.&#xA;&#xA;Термiн корисного використання основних засобiв&#xA;Оцiнка термiнiв корисного використання основних засобiв є предметом професiйного судження, яке базується на основi досвiду використання аналогiчних активiв. Майбутнi економiчнi вигоди вiд даних активiв, виникають переважно вiд їх поточного використання пiд час виготовлення продукцiї, надання послуг. Тим не менш, iншi фактори, такi як фiзичний та моральний знос, часто призводять до змiн розмiрiв майбутнiх економiчних вигiд, якi, як очiкується, будуть отриманi вiд використання даних активiв.&#xA;Керiвництво АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; перiодично оцiнює правильнiсть остаточного термiну корисного використання основних засобiв. Ефект вiд перегляду остаточного термiну корисного використання основних засобiв вiдображається у перiодi, коли такий перегляд мав мiсце чи в майбутнiх звiтних перiодах, якщо можливо застосувати. Вiдповiдно, це може вплинути на величину майбутнiх амортизацiйних вiдрахувань та балансову вартiсть основних засобiв.&#xA;&#xA;Резерв сумнiвних боргiв&#xA;Товариство проводить нарахування резерву сумнiвних боргiв з метою покриття потенцiйних збиткiв у випадках неспроможностi дебiтора здiйснювати необхiднi платежi. При оцiнцi достатностi резерву сумнiвних боргiв керiвництво враховує платоспроможнiсть дебiтора, змiни умов здiйснення платежiв, а також поточнi загальноекономiчнi умови.&#xA;Коригування суми резерву сумнiвних боргiв, що вiдображена у фiнансовiй звiтностi, можуть проводитись у результатi змiни фiнансового стану окремих клiєнтiв або економiчної чи галузевої ситуацiї.&#xA;&#xA;Судження щодо операцiй, подiй або умов за вiдсутностi конкретних МСФЗ&#xA;Якщо немає МСФЗ, який конкретно застосовується до операцiї, iншої подiї або умови, керiвництво АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; застосовує судження пiд час розроблення та застосування облiкової полiтики, щоб iнформацiя була доречною для потреб користувачiв, для прийняття економiчних рiшень та достовiрною, у тому значеннi, що фiнансова звiтнiсть:&#xA;-	подає достовiрно фiнансовий стан, фiнансовi результати дiяльностi та грошовi потоки Товариства;&#xA;-	вiдображає економiчну сутнiсть операцiй, iнших подiй або умов, а не лише юридичну форму;&#xA;-	є нейтральною, тобто вiльною вiд упереджень;&#xA;-	є повною в усiх суттєвих аспектах.&#xA;&#xA;Пiд час здiйснення судження керiвництво Товариства посилається на прийнятнiсть наведених далi джерел та враховує їх у низхiдному порядку:&#xA;а) вимоги в МСФЗ, у яких iдеться про подiбнi та пов'язанi з ними питання;&#xA;б) визначення, критерiї визнання та концепцiї оцiнки активiв, зобов'язань, доходiв та витрат у Концептуальнiй основi фiнансової звiтностi.&#xA;&#xA;Пiд час здiйснення судження керiвництво Товариства враховує найостаннiшi положення iнших органiв, що розробляють та затверджують стандарти, якi застосовують подiбну концептуальну основу для розроблення стандартiв, iншу професiйну лiтературу з облiку та прийнятi галузевi практики, тiєю мiрою, якою вони не суперечать вищезазначеним джерелам.&#xA;&#xA;Судження щодо виявлення ознак знецiнення активiв&#xA;&#xA;На кожну звiтну дату Товариство проводить аналiз дебiторської заборгованостi, iншої дебiторської заборгованостi на предмет наявностi ознак їх знецiнення. Збиток вiд знецiнення визнається виходячи з власного професiйного судження керiвництва за наявностi об'єктивних даних, що свiдчать про зменшення передбачуваних майбутнiх грошових потокiв за даним активом у результатi однiєї або кiлькох подiй, що вiдбулися пiсля визнання активу.&#xA;&#xA;Основнi положення облiкової полiтики &#xA;Облiкова полiтика, викладена нижче, послiдовно застосовувалася до всiх перiодiв, представлених у цiй фiнансової звiтностi.&#xA;Основнi засоби, нематерiальнi активи, малоцiннi необоротнi матерiальнi активи&#xA;Основнi засоби приймаються до облiку тiльки, якщо є ймовiрнiсть, що майбутнi економiчнi вигоди, пов'язанi з об'єктом, надiйдуть, а собiвартiсть об'єкта можна достовiрно оцiнити. Собiвартiсть об'єкта основних засобiв складається з цiни його виготовлення або придбання пiсля вирахування торговельних знижок та цiнових знижок, будь-яких витрат, якi безпосередньо пов'язанi з доставкою активу до мiсця розташування та приведення його в стан, необхiдний для експлуатацiї.&#xA;В фiнансовiй звiтностi основнi засоби в цiлому вiдображенi за первiсною вартiстю за вирахуванням накопиченої амортизацiї. Придбанi або самостiйно виготовленi об'єкти основних засобiв також зараховуються на баланс Товариства за первiсною вартiстю.&#xA;Первiсна вартiсть основних засобiв включає: цiну придбання, не прямi податки, якi пов'язанi з придбанням основних засобiв i не пiдлягають вiдшкодуванню, витрати на установку й налагодження основних засобiв, а також iншi витрати, безпосередньо пов'язанi з доведенням основних засобiв до стану, у якому вони придатнi до використання iз запланованою метою.&#xA;Об'єкти незавершеного будiвництва вiдображенi за собiвартiстю будiвництва.&#xA;Амортизацiя основних засобiв нараховується iз застосування прямолiнiйного методу, суть якого полягає в рiвномiрному списаннi балансової вартостi основних засобiв до їх лiквiдацiйної вартостi протягом термiну їх корисного використання. Товариство здiйснює нарахування амортизацiї за кожним окремим об'єктом основних засобiв безперервно, щомiсяця, протягом строку його корисного використання. Але, у разi змiни очiкуваних економiчних вигод вiд використання об'єктiв основних засобiв, строк їх корисного використання, методи та норми нарахування амортизацiї можуть переглядатися, при цьому застосованi змiни вступають в силу в мiсяцi, наступному за мiсяцем прийняття рiшення про внесення таких змiн.&#xA;Розрахунковi термiни корисної експлуатацiї основних засобiв становлять (середнi значення):&#xA;Будинки, споруди та передавальнi пристрої- 20 - 100 рокiв&#xA;Виробниче обладнання -         5- 50 рокiв&#xA;Транспортнi засоби -               4- 20 рокiв&#xA;Офiсна технiка -                       4- 10 рокiв &#xA;Меблi та приладдя -                 4- 10 рокiв&#xA;Витрати на реконструкцiю, модернiзацiю, капiтальний ремонт, якщо є ймовiрнiсть отримати майбутнi економiчнi вигоди, капiталiзуються. Витрати на поточний ремонт, обслуговування визнаються витратами перiоду їх здiйснення. Вiдсотки по позикам, одержаним на фiнансування будiвництва, капiталiзуються  вiдповiдно до МСБО 23 &quot;Витрати по позикам&quot;.&#xA;Прибутки та збитки, якi виникли в наслiдок вибуття основних засобiв (з причини списання або продажу), включаються в звiт про сукупнi доходи.&#xA;&#xA;Актив визнається в балансi, як нематерiальний актив, якщо є можливiсть його iдентифiкувати, як актив, що не має фiзичної форми, Товариство здiйснює контроль над ним в результатi минулих подiй та iснує ймовiрнiсть отримання майбутнiх економiчних вигiд вiд його використання.&#xA;Придбанi нематерiальнi активи первiсно облiковуються за собiвартiстю та амортизуються прямолiнiйним методом протягом очiкуваного строку їх корисного використання.&#xA;&#xA;Строк корисного використання нематерiальних активiв складає 5- 10 рокiв.&#xA;&#xA;До малоцiнних необоротних матерiальних активiв Товариство вiдносить активи, очiкуваний термiн корисного використання яких перевищує один рiк, але якi вiдрiзняються вiд основних засобiв своїми ознаками на пiдставi класифiкацiї активiв та первiсна вартiсть яких менша або дорiвнює 20 000 грн. без ПДВ (у Товариства є також спецiальна ливарна оснастка, iнструмент, iнше, якi також вiдносяться до МНМА хоча їх вартiсть перевищує 20 000 грн.).&#xA;Для нарахування амортизацiї малоцiнних необоротних активiв Товариство використовує метод 100% нарахування амортизацiї при вводi об'єкта в експлуатацiю. Тому при застосуваннi положень МСБО при складаннi фiнансової звiтностi данi активи мають нульову балансову вартiсть i з показникiв Звiту про фiнансовий стан Товариства виключаються.&#xA;&#xA;Оренда&#xA;Оренда класифiкується як фiнансова оренда, якщо вона передає, в основному, всi ризики та винагороди щодо права власностi на володiння об'єктом оренди. Оренда класифiкується як операцiйна оренда, якщо вона не передає в основному всi ризики та винагороди щодо права власностi на володiння об'єктом оренди.&#xA;&#xA;АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; як орендодавець.&#xA;Дохiд вiд операцiйної оренди визнається на прямолiнiйнiй основi протягом вiдповiдного перiоду оренди.&#xA;&#xA;АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; як орендар.&#xA;Витрати, пов'язанi зi сплатою орендних платежiв, визнаються на прямолiнiйнiй основi протягом вiдповiдного перiоду оренди.&#xA;&#xA;Iнвестицiйна нерухомiсть&#xA;Iнвестицiйна нерухомiсть, яка утримується для отримання доходу вiд оренди, вiдображається в балансi за собiвартiстю з вiдрахуванням накопиченої амортизацiї та накопиченого збитку вiд зменшення корисностi.&#xA;&#xA;Знецiнення матерiальних i нематерiальних активiв&#xA;АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; проводить перевiрку наявностi iндикаторiв знецiнення балансової вартостi матерiальних i нематерiальних активiв на кожну звiтну дату. У випадку виявлення таких ознак розраховується сума очiкуваного вiдшкодування вiдповiдного активу з метою визначення розмiру збитку вiд знецiнення (якщо такий є).&#xA;Сума очiкуваного вiдшкодування визначається як найбiльша з двох значень: справедливої вартостi активу за вирахуванням витрат на реалiзацiю та експлуатацiйної цiнностi. При оцiнцi експлуатацiйної цiнностi очiкуванi майбутнi грошовi потоки дисконтуються до поточної вартостi з використанням коефiцiєнта дисконтування до оподаткування, що вiдображає поточну ринкову оцiнку вартостi грошей у часi та ризикiв, притаманних даному активу, щодо яких оцiнка майбутнiх грошових потокiв не коректувалася.&#xA;Якщо сума очiкуваного вiдшкодування активу (або генеруючої одиницi) виявляється нижче його балансової вартостi, балансова вартiсть цього активу (генеруючої одиницi) зменшується до суми очiкуваного вiдшкодування. Збитки вiд знецiнення вiдразу вiдображаються у звiтi про сукупний дохiд, за винятком випадкiв, коли актив пiдлягає регулярнiй переоцiнцi.&#xA;У випадках, коли збиток вiд знецiнення згодом вiдновлюється, балансова вартiсть активу (генеруючої одиницi) збiльшується до суми, отриманої в результатi нової оцiнки його очiкуваного вiдшкодування, таким чином, щоб нова балансова вартiсть не перевищувала балансову вартiсть, яка була б визначена, якби по цього активу (генеруючої одиницi) не був вiдображений збиток вiд знецiнення у попереднi роки. Вiдновлення збитку вiд знецiнення вiдразу ж вiдбивається у звiтi про сукупний дохiд, за винятком випадкiв, коли актив пiдлягає регулярнiй переоцiнцi.&#xA;&#xA;Запаси&#xA;Придбанi або виробленi запаси зараховуються на баланс за первiсною вартiстю. Формування первiсної вартостi вiдбувається залежно вiд форми надходження запасiв (грошовi розрахунки, бартер, безоплатне одержання, тощо).&#xA;Запаси вiдображаються у фiнансовiй звiтностi за найменшою з двох оцiнок: собiвартостi або чистої вартостi реалiзацiї. Собiвартiсть придбаних запасiв складається з цiни придбання, а також всiх iнших витрат, безпосередньо пов'язаних з придбанням. Собiвартiсть незавершеного виробництва та готової продукцiї складається з прямих матерiальних витрат, прямих витрат на оплату працi, iнших прямих витрат та загальновиробничих витрат. Оцiнка собiвартостi вибуття запасiв визначається з використанням методу середньозваженої собiвартостi.&#xA;Чиста вартiсть реалiзацiї визначається по кожнiй одиницi запасiв шляхом вирахування з очiкуваної продажної цiни очiкуваних витрат на завершення виробництва та витрат на збут. Балансова вартiсть реалiзованих запасiв визнається витратами перiоду, в якому визнається вiдповiдний дохiд. Сума будь-якого часткового списання запасiв до їх чистої вартостi реалiзацiї та всi втрати запасiв визнаються витратами перiоду, в якому вiдбувається часткове списання або збиток.&#xA;&#xA;Дохiд&#xA;Дохiд вiд продажу продукцiї (товарiв)  визнається в разi задоволення всiх наведених далi умов: покупцевi переданi суттєвi ризики i винагороди, пов'язанi з власнiстю на продукцiю (товар), за АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; не залишається контроль за проданою продукцiєю (товарами); суму доходу можна достовiрно оцiнити та ймовiрно дiйдуть економiчнi вигоди, пов'язанi з операцiєю; витрати, якi були або будуть понесенi у зв'язку з операцiєю, можна достовiрно оцiнити. &#xA;Дохiд вiд надання послуг визнається, якщо результат операцiї, яка передбачає надання послуг, може бути попередньо оцiнений достовiрно, дохiд, пов'язаний з операцiєю, має визнаватися шляхом посилання на той етап завершеностi операцiї, який є на кiнець звiтного перiоду; iснує ймовiрнiсть надходження до пiдприємства  економiчних вигiд, пов'язаних з операцiєю; можна достовiрно оцiнити ступiнь завершеностi операцiї на кiнець звiтного перiоду та достовiрно оцiнити витрати, понесенi у зв'язку з операцiєю, та витрати, необхiднi для її завершення. Ступiнь завершеностi операцiй з надання послуг визначається шляхом огляду (вивчення ) виконаної роботи.&#xA;Дохiд вiд вiдсоткiв вiд використання грошових коштiв пiдприємства (банкiвськi депозити), визнається iз застосуванням методу ефективної ставки вiдсотка в перiодi їх нарахування.&#xA;Умовнi зобов'язання та активи&#xA;АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; не визнає умовнi зобов'язання. Iнформацiя про умовне зобов'язання розкривається, якщо можливiсть вибуття ресурсiв, якi втiлюють у собi економiчнi вигоди, не є вiддаленою. АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; не визнає умовнi активи. Стисла iнформацiя про умовний актив розкривається, коли надходження економiчних вигод є ймовiрним.&#xA;Виплати працiвникам&#xA;АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; визнає короткостроковi виплати працiвникам як витрати та як зобов'язання пiсля вирахування будь-якої вже сплаченої суми. АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; визнає очiкувану вартiсть короткострокових виплат працiвникам, як забезпечення вiдпусток - пiд час надання працiвниками послуг, якi збiльшують їхнi права на майбутнi виплати вiдпускних.&#xA;&#xA;Фiнансовi iнструменти&#xA;Фiнансовi активи та фiнансовi зобов'язання визнаються в балансi, коли АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; стає стороною контракту стосовно такого iнструменту.&#xA;Дебiторська заборгованiсть вiдображається за номiнальною вартiстю за вирахуванням резерву сумнiвних боргiв. Резерв сумнiвних боргiв формується на пiдставi аналiзу дебiторської заборгованостi, вiдображеної в балансi.&#xA;&#xA;Iнвестицiї&#xA;Фiнансовi iнвестицiї (крiм iнвестицiй, що утримуються пiдприємством до їх погашення або облiковуються за методом участi в капiталi) на дату балансу вiдображаються за справедливою вартiстю. Фiнансовi iнвестицiї, справедливу вартiсть яких достовiрно визначити неможливо, вiдображаються на дату балансу за їх собiвартiстю з урахуванням зменшення корисностi iнвестицiї.&#xA;Iнвестицiї, якi можуть були класифiкованi, як iнвестицiї в асоцiйованi, спiльнi та дочiрнi пiдприємства первiсно, облiковуються за методом участi в капiталi: спочатку визнаються за собiвартiстю, а потiм коригуються вiдповiдно до змiни частки iнвестора в чистих активах об'єкта iнвестування пiсля придбання. Прибуток чи збиток iнвестора включає частку iнвестора в прибутку чи збитку об'єкта iнвестування.&#xA;Всi фiнансовi iнвестицiї переглядаються на зменшення корисностi.&#xA;&#xA;Дебiторська заборгованiсть&#xA;Дебiторська заборгованiсть визнається активом, якщо iснує ймовiрнiсть отримання Товариством майбутнiх економiчних вигод та може бути достовiрно визначена її сума. Дебiторська заборгованiсть подiляється на довгострокову i поточну.&#xA;Дебiторська заборгованiсть вiдображається за чистою вартiстю реалiзацiї за вирахуванням резерву сумнiвних боргiв.&#xA;&#xA;Резерв сумнiвних боргiв&#xA;Резерв сумнiвних боргiв визначається виходячи з платоспроможностi окремих дебiторiв. Цей резерв утворюється в тих випадках, коли iснує об'єктивне свiдчення того, що Товариство не зможе отримати всi суми, якi належать їй у вiдповiдностi з початковими умовами рахунку. Для визначення величини резерву аналiзується заборгованiсть споживачiв з термiном непогашення понад 12 мiсяцiв. Товариство також створює резерв на покриття сумнiвної та безнадiйної заборгованостi.&#xA;Безнадiйною дебiторською заборгованiстю вважається заборгованiсть, щодо якої iснує впевненiсть про її неповернення дебiтором, або за якою минув строк позовної давностi. Списання безнадiйної дебiторської заборгованостi з активiв здiйснюється з одночасним зменшенням резерву сумнiвних боргiв. У разi недостатностi суми нарахованого резерву - списується на iншi операцiйнi витрати. Сума вiдшкодування ранiше списаної безнадiйної дебiторської заборгованостi включається до складу iнших операцiйних доходiв.&#xA;&#xA;Кредиторська заборгованiсть&#xA;Поточна кредиторська заборгованiсть облiковується за номiнальною вартiстю.&#xA;&#xA;Забезпечення&#xA;АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; визнає забезпечення, якщо iснує теперiшня заборгованiсть (юридична чи конструктивна) внаслiдок минулих подiй, можливо достовiрно оцiнити суму заборгованостi та ймовiрно, що вибуття економiчних вигод буде потрiбно для погашення заборгованостi.&#xA;&#xA;Валюта&#xA;При пiдготовцi фiнансової звiтностi АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; угоди в iноземнiй валютi вiдображаються за курсом на дату здiйснення операцiї. Грошовi статтi, вираженi в iноземних валютах, перераховуються за вiдповiдним валютним курсом на дату складання звiтностi. Негрошовi статтi, що враховуються в iноземнiй валютi та оцiнюються за справедливою вартiстю, пiдлягають перерахунку за обмiнним курсом, що дiяв на дату визначення справедливої вартостi. Не грошовi статтi, якi вiдображенi за iсторичною вартiстю, вираженi в iноземнiй валютi, не перераховуються. Курсовi рiзницi по грошовим статтям, що виникають у результатi змiни курсiв валют, вiдображаються у прибутках та збитках у перiодi їх виникнення.&#xA;&#xA;&#xA;Податок на прибуток&#xA;Витрати з податку на прибуток складаються з суми поточного податку на прибуток. Поточний податок на прибуток визначається виходячи з оподаткованого прибутку за рiк за законодавством України.&#xA;Справедлива вартiсть фiнансових iнструментiв&#xA;&#xA;Справедлива вартiсть - це сума грошових коштiв, на яку фiнансовий iнструмент може бути обмiняний в ходi поточних операцiй (вiдмiнною вiд вимушеного продажу або лiквiдацiї) мiж зацiкавленими сторонами i яка найкращим чином може бути пiдтверджена ринковим котируванням. Справедлива вартiсть фiнансових активiв та зобов'язань, що вiдображаються за амортизацiйною вартiстю, оцiнюється шляхом дисконтування майбутнiх грошових потокiв, очiкуваних до одержання згiдно з чинними контрактами, за поточною ринковою вiдсотковою ставкою, доступною для Товариства, для подiбних фiнансових iнструментiв з аналогiчним термiном погашення. Керiвництво вважає, що балансова вартiсть фiнансових активiв та зобов'язань приблизно дорiвнює їх справедливiй вартостi.&#xA;&#xA;Розкриття iнформацiї, передбачене МСФЗ, що пiдтверджує статтi, поданi у звiтностi&#xA;Основнi засоби&#xA;Основнi засоби вiдображенi в балансi за вартiстю, яка отримана як рiзниця первiсної вартостi i накопиченої амортизацiї (зносу). Балансова вартiсть основних засобiв станом на 31.12.2021р. становила 184 568 тис.грн., станом на 31.12.2022р. становить 165 415 тис.грн. Вартiснi показники за групами основних засобiв виглядають наступним чином:&#xA;				Станом на:			31.12.2021р.			31.12.2022р.&#xA;-	будiвлi та споруди					41 407 тис.грн.			40 665 тис.грн.;&#xA;-	машини та обладнання 				141 915 тис.грн.		123 943 тис.грн.;&#xA;-	транспортнi засоби 					512 тис.грн.			298 тис.грн;&#xA;-	iнструменти, прилади, iнвентар			734 тис.грн.			509 тис.грн.&#xA;Рух основних засобiв за рiк, що закiнчився 31.12.2022р., був наступним:&#xA;	Будiвлi та споруди	Виробниче обладнання	Транспортнi засоби	Iнструменти, прилади, iнвентар	Всього&#xA;Первiсна вартiсть&#xA;на 31.12.2021р	88 461	527 691	1 968	4 443	622 563&#xA;За 2021 рiк:					&#xA;Надiйшло (в т.ч. за рахунок модернiзацiї та переводу iз iнвестицiйної нерухомостi)	1 252	-	-	-	1 252&#xA;Вибуло	439	770	8	-	1 217&#xA;на 31.12.2022р.	88 274	526 921	1 960	4 443	622 598&#xA;Знос&#xA;На 31.12.2021р.	47 054	385 776	1 456	3 709	437 995&#xA;За 2021 рiк:					&#xA;Нараховано (у т.ч. за рахунок переводу з iнвестицiйної нерухомостi)	1 903	17 765	214	225	20 107&#xA;Вибуло	348	563	8	-	919&#xA;на 31.12.2022р.	48 609	402 978	1 662	3 934	457 183&#xA;Балансова вартiсть&#xA;на 31.12.2022р.	40 665	123 943	298	509	165 415&#xA;&#xA;Наявнiсть об'єктiв основних засобiв, згрупованих та перелiчених вище, пiдтверджується результатами iнвентаризацiй, якi були проведенi перед складанням рiчної фiнансової звiтностi.&#xA;За звiтний перiод надходжень нових основних засобiв не було, вибуло шляхом лiквiдацiї або переводу до активiв, утримуємих для продажу, на 779 тис.грн. Iндексацiї об'єктiв житлового фонду не вiдбувалось.&#xA;У звiтному перiодi у зв'язку iз заключенням нових договорiв оренди та розiрванням iснуючих було переквалiфiковано та переведено до складу/ виведено зi складу об'єктiв iнвестицiйної нерухомостi частину примiщень, що призвело до збiльшення первiсної вартостi об'єктiв основних засобiв на 814 тис.грн.&#xA;Всього нараховано амортизацiї за звiтний перiод 19 174 тис.грн. &#xA;Всi витрати на ремонти основних засобiв у сумi 2 643 тис.грн. вiднесенi на витрати операцiйної дiяльностi, у т.ч. витрати на ремонт будiвель склали 106 тис.грн..&#xA;На кiнець перiоду Товариство має у заставi, як гарантiю банкiвського кредиту, 3 одиницi виробничого обладнання (3 спецiальних токарних верстатiв з ЧПУ) балансовою вартiстю 18 207 тис.грн. Обмежень щодо прав власностi на iншi об'єкти основних засобiв не iснує.&#xA;Станом на 31.12.2022 року орендованих основних засобiв у Товариства не має.&#xA;&#xA;Iнвестицiйна нерухомiсть&#xA;Балансова вартiсть iнвестицiйної нерухомостi на 31.12.2021 року становила 756 тис.грн., станом на 31.12.2022р. становить 528 тис.грн. За звiтний перiод вiдбувалось отримання та повернення об'єктiв нерухомостi в(з) оренду(и). Розмiр первiсної вартостi об'єктiв нерухомостi зменшився на 814 тис.грн. Iндексацiї об'єктiв житлового фонду не проводилось у зв'язку з вiдсутнiстю коефiцiєнтiв iндексацiї. За звiтний перiод нараховано амортизацiї у сумi 24 тис.грн. За АТ ДЗПВ зберiгаються всi суттєвi ризики та винагороди, пов'язанi з володiнням майном, яке передане у оренду.&#xA;&#xA;Нематерiальнi активи&#xA;Нематерiальнi активи вiдображенi в балансi за вартiстю, яка враховується як рiзниця мiж первiсною вартiстю активiв та накопиченою амортизацiєю.&#xA;Балансова вартiсть нематерiальних активiв на 31.12.2021р. становила 22 тис.грн., на 31.12.2022р. становить 12 тис.грн. За рiк надходжень та вибуття об'єктiв нематерiальних активiв не було. Нараховано амортизацiї у розмiрi 10 тис.грн. Наявнiсть об'єктiв нематерiальних активiв, пiдтверджується результатами iнвентаризацiї, яка була проведена перед складанням рiчної фiнансової звiтностi.&#xA;&#xA;Незавершенi капiтальнi iнвестицiї&#xA;Незавершених капiтальних iнвестицiй станом на 31.12.2021р. та на 31.12.2022р. не має. За рiк, що закiнчився, на капiтальнi iнвестицiї було витрачено та освоєно 314 тис.грн., у т.ч. все повнiстю витрачено на малоцiннi необоротнi матерiальнi активи.&#xA;&#xA;Запаси&#xA;Придбанi виробничi запаси у фiнансовiй звiтностi вiдображенi за собiвартiстю, яка складається з цiни придбання, а також всiх iнших витрат безпосередньо пов'язаних з придбанням; виготовленi виробничi запаси вiдображенi за собiвартiстю, яка складається з витрат перiоду на їх виготовлення. Собiвартiсть незавершеного виробництва, вартiсть напiвфабрикату та готової продукцiї визначається по фактично складеним витратам перiоду.&#xA;Значну частину запасiв складають сировина i матерiали, що є динамiчними, швидко обертаються, тому їхня вартiсть у Балансi вiдповiдає реальнiй ринковiй вартостi&#xA;&#xA;Балансова вартiсть запасiв на 31.12.2021р. становила 68 785 тис.грн., на 31.12.2022р. становить 73 141 тис.грн. та враховує наступнi види запасiв:&#xA;&#xA;				станом на:			31.12.2021р.			31.12.2022р.&#xA;-	сировина та матерiали 				23 085 тис.грн.			16 623 тис.грн.;&#xA;-	купiвельнi напiвфабрикати та комплект вироби 	2 355 тис.грн.			2 081 тис.грн.;&#xA;-	запаснi частини 					1 644 тис.грн.			4 554 тис.грн.;&#xA;-	малоцiннi та швидкозношуванi предмети 		242 тис.грн.			199 тис.грн.;&#xA;-	паливо 						47 тис.грн.			27тис.грн.;&#xA;-	тара 							11 тис.грн.			9 тис.грн.;&#xA;-	основне виробництво 				14 780 тис.грн.			31 695 тис.грн.;&#xA;-	допомiжне виробництво				228 тис.грн.			183 тис.грн.&#xA;-	напiвфабрикат					- тис.грн.			245 тис.грн.&#xA;-	готова продукцiя 					26 393 тис.грн.			17 525 тис.грн.&#xA;Наявнiсть перелiчених залишкiв запасiв, пiдтверджується результатами iнвентаризацiй, якi були проведенi перед складанням рiчної фiнансової звiтностi.&#xA;Товарно-матерiальнi цiнностi придбавались та використовувались для виробництва готової продукцiї. За звiтний перiод було виготовлено готової продукцiї &quot;чавунних прокатних валкiв&quot; у кiлькостi 790,329 тон (за 2021 рiк - 4 252,6 тон) виробничою собiвартiстю 85 888,4 тис.грн.; реалiзовано 903,321 т (у 2021 роцi -4 286,5 тон) виробничою собiвартiстю 90 354,7 тис.грн.; переведено до складу сировини та використано у виробництвi незатребуваної покупцями готової продукцiї у кiлькостi 41,422 т на суму 4 401,6 тис.грн. (у 2021 роцi не було).&#xA;У звiтному перiодi вiд переоцiнки (уцiнки) вартостi запасiв (вiдходiв власного виробництва) списано на витрати звiтного перiоду 4 230,8 тис.грн. Списано у звiтному перiодi нестач товарно-матерiальних цiнностей (за результатами iнвентаризацiй та у процесi господарювання) на 16,2 тис.грн., оприбуткувань надлишкiв (за результатами iнвентаризацiй ) не було. Обмежень щодо прав власностi та використання на наявнi товарно-матерiальнi цiнностi у Товариства не iснує.&#xA;&#xA;Дебiторська заборгованiсть за продукцiю, товари, роботи, послуги&#xA;Товарна дебiторська заборгованiсть включає заборгованiсть покупцiв за проданi продукцiю й товари, та наданi послуги, якi на звiтну дату не були оплаченi. Достовiрнiсть даних дебiторської заборгованостi пiдтверджується даними iнвентаризацiї, що була проведена перед складанням рiчної фiнансової звiтностi.&#xA;Станом на звiтну дату, дебiторська заборгованiсть за товари, роботи, послуги включає:&#xA;Станом на:	31.12.2021	31.12.2022&#xA;Дебiторська заборгованiсть з :                                                 		&#xA;Розрахунки з вiтчизняними покупцями	13 140	6 322&#xA;Розрахунки з iноземними покупцями	11 880	27 780&#xA;Разом	25 020	34 102&#xA;За звiтний перiод реалiзовано продукцiї, робiт, послуг на 110 948 тис.грн., у т.ч. iноземним покупцям на 35 609 тис.грн. (без урахування курсових рiзниць). Отримано оплати на 107 210 тис.грн, у т.ч. вiд iноземних покупцiв на 27 635 тис.грн.&#xA;Станом на початок звiтного перiоду у Товариства був створений резерв сумнiвних боргiв вiдповiдно до розрахункiв з вiтчизняними покупцями у розмiрi 371 тис.грн. На кiнець звiтного перiоду до нараховано резерву ще по двом покупцям (2 583 тис.грн.), що загалом склало суму резерву у розмiрi 2 954 тис.грн., який враховано у показниках дебiторської заборгованостi за товари, роботи, послуги.&#xA;Керiвництво Товариства вважає, що товарна дебiторська заборгованiсть буде погашена шляхом отримання грошових коштiв та балансова вартiсть товарної дебiторської заборгованостi приблизно дорiвнює її справедливiй вартостi.&#xA;Дебiторська заборгованiсть за розрахунками&#xA;Станом на звiтну дату, дебiторська заборгованiсть за розрахунками включає:&#xA;Станом на :	31.12.2021	31.12.2022&#xA;За виданими авансами	5 246	555&#xA;у тому числi в iноземнiй валютi	0	0&#xA;З бюджетом	2 722	77&#xA;у тому числi з податку на прибуток                                                 	334	77&#xA;у тому числi з ПДВ	2 388	0&#xA;Разом	7 968	632&#xA;&#xA;Iнша поточна дебiторська заборгованiсть&#xA;Станом на :	31.12.2021	31.12.2022&#xA;Iнша дебiторська заборгованiсть	1 471	3 571&#xA;у т.ч. з державн. цiльовими фондами (ФСС по ТВП)	104	8&#xA;у т.ч. з iншими дебiторами (з урахування створеного резерву у розмiрi 644 тис.грн.)	174	76&#xA;у т.ч. з iншими кредиторами	1 193	3 487&#xA;Разом	1 471	3 571&#xA;&#xA;Довгострокова дебiторська заборгованiсть&#xA;Станом на початок звiтного перiоду та на звiтну дату Товариство не має довгострокової дебiторської заборгованостi.&#xA;&#xA;Поточнi фiнансовi iнвестицiї&#xA;Фiнансовi iнвестицiї - це вкладення грошових коштiв або iнших активiв у цiннi папери суб'єктiв господарювання. Станом на початок звiтного перiоду та на звiтну дату Товариство має придбаний пакет акцiй акцiонерного товариства вартiстю 570 тис.грн..&#xA;Грошовi кошти та їх еквiваленти&#xA;Станом на звiтну дату, грошовi кошти та їх еквiваленти включають грошовi кошти на поточних рахунках банкiв та в касi Товариства:&#xA;				Станом на 			31.12.2021р.		31.12.2022р.&#xA;-	каса у нацiональнiй валютi					0			0&#xA;-	поточнi рахунки у нацiональнiй валютi			850			2 233&#xA;-	поточнi рахунки  в iноземнiй валютi				0			0&#xA;-	спецiальний рахунок в нацiональнiй валютi (ПДВ)		0			443&#xA;-	грошовi кошти в дорозi в iноземнiй валютi			0			0&#xA;всього				850			2 676&#xA;	Наявнiсть грошових коштiв пiдтверджується виписками банкiв та залишками готiвки у касi Товариства, даними iнвентаризацiй.&#xA;&#xA;Власний капiтал &#xA;Власний капiтал АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; складається з наступних елементiв:&#xA;1.	Зареєстрований (пайовий) капiтал;&#xA;2.	Резервний капiтал;&#xA;3.	Капiтал у дооцiнках;&#xA;4.	Нерозподiлений прибуток (непокритий збиток);&#xA;та станом на початок та кiнець звiтного перiоду виглядає наступним чином:&#xA;&#xA;Станом на :	31.12.2021	31.12.2022&#xA;Зареєстрований (пайовий) капiтал	11 144	11 144&#xA;Капiтал у дооцiнках	167 564	151 622&#xA;Резервний капiтал	1 672	1 672&#xA;Нерозподiлений прибуток(непокритий збиток)	33 396	13 038&#xA;Разом власний капiтал:	213 776	177 476&#xA;Зареєстрований, статутний капiтал товариства сформований повнiстю у розмiрi 11 144 тис.грн. Зареєстрований капiтал подiлений на 10 613 364 штук акцiй простих без документарних iменних, номiнальна вартiсть однiєї акцiї - 1,05 грн. Протягом звiтного перiоду рiшення про збiльшення статутного капiталу не приймалось.&#xA;У зв'язку з пандемiєю коронавiрусної хвороби та прийнятого Кабiнетом Мiнiстрiв України наказу про введення заборони на масовi зiбрання та збройною агресiєю росiї, загальнi збори акцiонерiв Товариства у звiтному перiодi не вiдбулись тому i рiшення про розподiл прибутку/ збиткiв за попереднiй перiод не має.&#xA;Капiтал у дооцiнках складається з сум iндексацiй та дооцiнок основних засобiв та на кiнець перiоду складає 151 622 тис.грн. Станом на 31.12.2019р. Товариством було проведено переоцiнку (у частинi дооцiнки) групи ОЗ &quot;машини та обладнання&quot;, яка збiльшила балансову вартiсть засобiв за рахунок капiталу у дооцiнках. У звiтному перiодi частину суми цiєї проведеної переоцiнки (дооцiнки) у розмiрi 15 808 тис.грн. (розрахованiй пропорцiйно нарахованiй амортизацiї) та нарахованiй амортизацiї по об'єктам житлового фонду (iндексацiя по яких теж вiдбувається за рахунок капiталу у дооцiнках) у розмiрi 134 тис.грн., iз складу &quot;капiталу у дооцiнках&quot; вiднесено до складу нерозподiленого прибутку, що загалом зменшило сальдо капiталу у дооцiнках на 15 942 тис.грн.&#xA;Коригування нерозподiленого прибутку на початок перiоду не було.&#xA;Облiк нерозподiленого прибутку та його використання ведеться у порядку, визначеному вiдповiдними нормативними документами з бухгалтерського облiку та Статутом Товариства. За звiтний перiод збитки склали 20 358 тис.грн., з яких (-) 36 166 тис.грн. це збиток вiд господарської дiяльностi Товариства за рiк, що минув та 15 808 тис.грн, дохiд, що виник вiд переоцiнки основних засобiв (переведений iз складу капiталу у дооцiнках).&#xA;&#xA;Зобов'язання &#xA;Не передбачених зобов'язань у Товариства не має. &#xA;&#xA;Довгостроковi зобов'язання &#xA;На початок та на кiнець звiтного перiоду Товариство не має довгострокових кредиторських зобов'язань.&#xA;&#xA;Поточнi зобов'язання i забезпечення&#xA;На початок звiтного перiоду Товариство мало заборгованiсть по двом короткостроковим кредитам банкiв в розмiрi 7 666 тис.грн., непогашена частина яких на кiнець перiоду склала 3 666 тис.грн.&#xA;Протягом звiтного перiоду Товариство отримувало (загалом на 18 916 тис.грн.) та повертало (загалом на 22 916 тис.грн.) кредитнi кошти, якi були використанi на проведення платежiв, зв'язаних з поточною дiяльнiстю.&#xA;&#xA;На кiнець звiтного перiоду Товариство має наступну поточну кредиторську заборгованiсть:&#xA;&#xA;Станом на:	31.12.2021	31.12.2022&#xA;Товарна кредиторська заборгованiсть	40 896	42 739&#xA;    у тому числi з iноземними постачальниками	1 670	86&#xA;Розрахунки з бюджетом	5 680	16 352&#xA;    у тому числi з податку на прибуток	вiдсутнiй	вiдсутнiй&#xA;Розрахунками зi страхування	3 210	4 606&#xA;Розрахунками з оплати працi	3 428	3 895&#xA;Заборгованiсть за одержаними авансами	4 368	16 371&#xA;    у тому числi в iноземнiй валютi	2 067	вiдсутнiй&#xA;Заборгованiсть за розрахунками з учасниками	18	18&#xA;Iншi поточнi зобов'язання 	10 972	15 525&#xA;Разом	68 572	99 506&#xA;&#xA;Зобов'язання по розрахунках зi страхування включають безпосередньо поточну заборгованiсть з єдиного соцiального внеску та зобов'язання перед Пенсiйним фондом по вiдшкодуванню витрат на виплати пiльгових пенсiй (списки №1 i №2). Станом на звiтну дату Товариство має поточну заборгованiсть з єдиного соцiального внеску у розмiрi 2 069 тис.грн. та зобов'язання перед Пенсiйним фондом по вiдшкодуванню витрат на виплати пiльгових пенсiй у розмiрi 2 537 тис.грн. За звiтний перiод Товариство перерахувало до Пенсiйного фонду грошових коштiв по вiдшкодуванню виплат на пiльговi пенсiї у розмiрi 1 033 тис.грн., нарахувало заборгованостi на 1 728 тис.грн.&#xA;За 2022 рiк Товариством перераховано до бюджету єдиного соцiального внеску у розмiрi 7 980 тис.грн.&#xA;&#xA;Заборгованiсть по розрахункам з бюджетом виглядає наступним чином:&#xA;Станом на :				31.12.2021р.		31.12.2022р.&#xA;- по розрахунках з податку на прибуток 			вiдсутня		вiдсутня&#xA;- по розрахунках з ПДВ						вiдсутня		1 895 тис.грн.&#xA;- по розрахунках з ПДФО					4 719 тис.грн.		11 251 тис.грн.&#xA;- по розрахунках з вiйськового збору				392 тис.грн.		931 тис.грн.&#xA;- з земельного податку, орендної плати за землю		514 тис.грн.		2 214 тис.грн.&#xA;- з податку на нерухомiсть та iншi				55 тис.грн.		61 тис.грн.;&#xA;Разом								5 680 тис.грн.		16 352 тис.грн.&#xA;&#xA;&#xA;Iншi поточнi зобов'язання включають:&#xA;Станом на :				31.12.2021р.		31.12.2021р.&#xA;- по розрахунках з нарахованих вiдсоткiв			вiдсутня		464 тис.грн.&#xA;- iншi зобов'язання						10 972 тис.грн.		15 061 тис.грн.&#xA;Разом								10 972 тис.грн.		15 525 тис.грн.&#xA;&#xA;&#xA;Оренда&#xA;Непередбаченої орендної плати не має. На протязi звiтного перiоду оренди рухомого або нерухомого майна у Товариства не було.&#xA;&#xA;Доходи та витрати &#xA;Протягом року Товариство вiдображало власнi доходи та витрати на рахунках класу 7 та 9, якi закривалися на фiнансовий результат щомiсячно.&#xA;&#xA;Доходи Товариства за звiтний перiод склали 117 300 тис.грн. (за попереднiй - 300 599 тис.грн.) та враховують наступнi.&#xA;Дохiд вiд реалiзацiї продукцiї (робiт, послуг) склав 94 218 тис.грн., з них дохiд вiд реалiзацiї власної готової продукцiї (валкiв чавунних для гарячої прокатки металiв) склав 94 217 тис.грн. та дохiд вiд реалiзацiї робiт та послуг склав 1 тис.грн. В загальному обсязi реалiзацiї реалiзацiя на внутрiшнiй ринок склала 58 609 788 тис.грн., на експорт 35 609 тис.грн. За попереднiй перiод дохiд склав 288 071 тис.грн., у т.ч. дохiд вiд реалiзацiї власної готової продукцiї 288 032 тис.грн.&#xA;Собiвартiсть реалiзацiї&#xA;Собiвартiсть реалiзованої готової продукцiї (робiт, послуг) за звiтний перiод становить - 90 356 тис. грн., з неї собiвартiсть продукцiї - 90 355 тис.грн., собiвартiсть реалiзованих робiт, послуг - 1 тис.грн. За попереднiй перiод собiвартiсть реалiзованої готової продукцiї (робiт, послуг) складала 289 529 тис.грн., з яких собiвартiсть продукцiї складала 289 499тис.грн.&#xA;Чистий дохiд вiд реалiзацiї продукцiї (товарiв, робiт, послуг)&#xA;Прибуток вiд основних операцiй за категорiями включає:&#xA;	Готової продукцiї	Робiт, послуг	Всього&#xA;Чистий дохiд вiд реалiзацiї 	94 217	1	94 218&#xA;Собiвартiсть 	90 355	1	90 356&#xA;Прибуток	 3 862	0	3 862&#xA;&#xA;Iншi операцiйнi доходи за звiтний перiод склали 22 529 тис.грн. та мiстять доходи вiд:&#xA;&#xA;За перiод:	2021р	2022р&#xA;Реалiзацiї iнших оборотних активiв	992	4 484&#xA;Операцiйної курсової рiзницi	1 968	16 262&#xA;Купiвлi-продажу валюти	214	126&#xA;Списаної кредиторської заборгованостi	вiдсутня	вiдсутня&#xA;Отриманi штрафи, пенi	2	вiдсутня&#xA;Проведеної дооцiнки вiдходiв власного виробництва	5 241	вiдсутня&#xA;Вiд операцiйної оренди активiв	424	298&#xA;Iншi операцiйнi доходи (загалом)	1 829	1 359&#xA;Всього	992	22 529&#xA;&#xA;Iншi доходи склали 547 тис.грн. та складаються з доходiв вiд:&#xA;&#xA;За перiод:	2021р	2022р&#xA;Оприбуткування вiдходiв вiд списання ОЗ та МНМА	1 681	377&#xA;Отримання безповоротної фiнансової допомоги	вiдсутня	37&#xA;Сума дооцiнки ранiше уцiнених ОЗ	вiдсутня	вiдсутня&#xA;Iншi доходи (загалом)	133	133&#xA;Всього	1 814	547&#xA;&#xA;Фiнансовi доходи (вiдсотки отриманi) за звiтний перiод склали 6 тис.грн., за попереднiй перiод було отримано 44 тис.грн..&#xA;&#xA;Витрати Товариства склали 63 110 тис.грн. (за попереднiй перiод 61 690 тис.грн.) та враховують наступнi.&#xA;&#xA;Адмiнiстративнi витрати&#xA;За 12 мiсяцiв звiтного перiоду адмiнiстративнi витрати склали 15 067 тис.грн. та складаються iз витрат:&#xA;&#xA;За перiод:	2021р	2022р&#xA;Оплата працi (з податками) адмiнiстративно - управлiнського персоналу	18 896	9 567&#xA;Державнi податки та збори	3 286	3 703&#xA;Послуги фiнансових установ	357	134&#xA;Послуги юридичних осiб	367	411&#xA;Витрати на пошту, зв'язок та iнтернет	181	142&#xA;Витрати на вiдрядження	67	2&#xA;Амортизацiя ОЗ та НА	358	121&#xA;Утилiзацiя вiдходiв	444	155&#xA;Аутсорсiнг	402	9&#xA;Iншi витрати	1 117	823&#xA;Всього	25 475	15 067&#xA;&#xA;Витрати на збут&#xA;За 12 мiсяцiв звiтного перiоду витрати на збут склали 3 933 тис.грн. та складаються iз витрат:&#xA;За перiод:	2021р	2022р&#xA;Оплата працi (з податками) персоналу, задiяного у збутi продукцiї	2 196	2 015&#xA;Витрати на тару та упаковку продукцiї	1 174	392&#xA;Витрати на комiсiйну/агентську винагороду	вiдсутнi	вiдсутнi&#xA;Витрати на перевезення (доставку) продукцiї	3 788	1 380&#xA;Витрати на мито та митнi збори	51	11&#xA;Витрати на вiдрядження	151	вiдсутнi&#xA;Амортизацiя ОЗ	65	39&#xA;Iншi витрати	634	96&#xA;Всього	8 059	3 933&#xA;&#xA;Iншi операцiйнi витрати&#xA;За 12 мiсяцiв звiтного перiоду iншi операцiйнi витрати склали 37 576тис.грн. та складаються iз витрат:&#xA;&#xA;За перiод:	2021р	2022р&#xA;на купiвлю - продаж iноземної валюти	262	71&#xA;собiвартiсть реалiзованих виробничих запасiв	572	3 432&#xA;вартiсть сумнiвних та безнадiйних боргiв	23	2 796&#xA;операцiйної курсової рiзницi	2 669	8 004&#xA;нестач та втрат вiд псування цiнностей	1 924	3&#xA;знецiнення запасiв	вiдсутня	4 247&#xA;визнаних штрафiв, пенi та неустойки	27	163&#xA;iншi витрати операцiйної дiяльностi:	7 014	18 860&#xA;Всього	12 491	37 576&#xA;&#xA;Найбiльш iстотними складовими &quot;iнших витрат операцiйної дiяльностi&quot; iз суми 18 860 тис.грн. є:&#xA;o	матерiальна допомога працiвникам та не працiвникам Товариства - 94 тис.грн.;&#xA;o	одноразова допомога працiвникам, якi виходять на пенсiю; допомога на народження, поховання- 61 тис.грн.&#xA;o	витрати на утримання об'єктiв соцiальної сфери та житлово-комунального господарства - 1 268 тис.грн.&#xA;o	витрати по вiдшкодуванню Пенсiйному фонду витрат на виплату пiльгових пенсiй - 1 728 тис.грн.&#xA;o	амортизацiя об'єктiв ОЗ невиробничого призначення - 373 тис.грн.&#xA;o	витрати на заробiтну плату &quot;мобiлiзованих&quot; працiвникiв (з податками) - 3 626 тис.грн.&#xA;o	витрати на оплату простою та нерозподiленi загальновиробничi витрати - 8 954 тис.грн.&#xA;&#xA;Iншi витрати&#xA;За 12 мiсяцiв звiтного перiоду iншi витрати Товариства склали 4 573 тис.грн. та складаються iз витрат:&#xA;&#xA;За перiод:	2021р	2022р&#xA;вiд списання необоротних активiв	вiдсутня	26&#xA;вiд уцiнки необоротних активiв	вiдсутня	вiдсутня&#xA;iншi витрати звичайної дiяльностi	13 603	4 547&#xA;    у т.ч. витрати на благодiйнiсть	112	323&#xA;    у т.ч. витрати на безповоротну фiнансову допомогу 	13 358	4 091&#xA;Всього	13 603	4 573&#xA;&#xA;Фiнансовi витрати&#xA;За 12 мiсяцiв звiтного перiоду фiнансовi витрати Товариства склали 1 961 тис.грн. та враховують витрати:&#xA;За перiод:	2021р	2022р&#xA;по нарахованим вiдсоткам кредитiв банкiв	1 918	1 897&#xA;на управлiння кредитами та витрати по фiнансовому лiзингу	144	64&#xA;Всього	2 062	1 961&#xA;&#xA;Доходiв та витрат по надзвичайним подiям Товариство не має.&#xA;&#xA;Податок на прибуток - витрати з податку на прибуток складаються iз суми поточного податку на прибуток. Поточний податок на прибуток - це сума податку на прибуток за рiк, визначена згiдно даних бухгалтерської звiтностi та з урахуванням вiдхилень-коригувань, визначених вiдповiдно до податкового законодавства.&#xA;Ставки оподаткування, якi застосовувалися до прибутку Товариства протягом попереднiх та звiтного перiодiв були наступними:&#xA;З 1 сiчня 2012 р. по 31 грудня 2012 р.	21%&#xA;З 1 сiчня 2013 р. по 31 грудня 2013 р.	19%&#xA;З 1 сiчня 2014 р. по 31 грудня 2022 р.	18%&#xA;Склад витрат з податку на прибуток Товариства за рiк, що скiнчився 31 грудня 2022 р. включає:&#xA;За перiод:	2021р.	2022р.&#xA;Поточний податок	вiдсутнiй	вiдсутнiй&#xA;Вiдстрочений податок	вiдсутнiй	вiдсутнiй&#xA;Разом	0	0&#xA;&#xA;Вплив змiн валютних курсiв&#xA;АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; валютнi операцiї вiдображає у фiнансовiй звiтностi вiдповiдно до облiкової полiтики. &#xA;У зв'язку iз значними коливаннями курсу валют до гривнi та маючи у складi своєї фiнансової звiтностi заборгованiсть за товари, роботи, послуги у iноземнiй валютi, та проводячи операцiї з купiвлi-продажу iноземної валюти для ведення господарської дiяльностi, на фiнансовий стан пiдприємства мали вплив коливання курсу валют. Операцiйнi курсовi рiзницi за звiтний перiод склали:&#xA;Дохiд				Витрати&#xA;Операцiйнi курсовi рiзницi			16 262 тис.грн.			8 004 тис.грн.&#xA;Неоперацiйних курсових рiзниць у звiтному перiодi не було.&#xA;Елементи операцiйних витрат&#xA;Операцiйнi витрати Товариства станом на 31.12.2022 р. становлять 140 466 тис грн., з них:&#xA;За перiод:	2021р	2022р&#xA;Матерiальнi затрати	190 766	65 634&#xA;Витрати на оплату працi	85 448	37 688&#xA;Вiдрахування на соцiальнi заходи	20 549	10 410&#xA;Амортизацiя	24 600	19 497&#xA;Iншi операцiйнi витрати	10 757	7 237&#xA;Всього	332 120	140 466&#xA;&#xA;При складаннi фiнансової звiтностi за 2022 рiк вихiднi залишки не змiнювались.&#xA;&#xA;Трансформацiйнi узгодження при переходi з П(С)БО на МСФЗ АКЦIОНЕРНОГО ТОВАРИСТВА &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot;&#xA;&#xA;Узгодження власного капiталу та iнших статей Звiту про фiнансовий стан&#xA;АКЦIОНЕРНОГО ТОВАРИСТВА &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot;&#xA;станом на 31 грудня 2021 року&#xA;тис. грн.&#xA;П\п	Статтi	Рядок балансу	П(С)БО	Вплив змiн при переходi до МСФЗ	МСФЗ&#xA;1	Нематерiальнi активи	1000	22		22&#xA;1.1	Первiсна вартiсть	 1001	301		301&#xA;1.2	Накопичена амортизацiя	 1002	279		279&#xA;2	Незавершенi капiтальнi iнвестицiї	1005	0		0&#xA;3	Основнi засоби (залишкова вартiсть)	1010	184 568	0	184 568&#xA;3.1	Первiсна вартiсть (з МНМА/ без МНМА)	1011	663 538	-40 975	622 563&#xA;3.2	Знос	1012	478 969	-40 975	437 994&#xA;4	Iнвестицiйна нерухомiсть	1015	756		756&#xA;4.1	Первiсна вартiсть IН 	 1016	3 110		3 110&#xA;4.2	Знос IН	 1017	2 354		2 354&#xA;5	Довгострокова дебiторська заборгованiсть	1040	0		0&#xA;6	Вiдстроченi податковi активи	1045	0		0&#xA;7	Усього необоротних активiв	1095	185 346		185 346&#xA;8	Запаси	1100	68 785		68 785&#xA;8.1	Виробничi запаси	1101	27 384		27 384&#xA;8.2	Незавершене виробництво	1102	15 008		15 008&#xA;8.3	Готовi продукцiя	1103	26 393		26 393&#xA;9	Дебiторська заборгованiсть за товари, роботи, послуги	1125	25 020		25 020&#xA;10.1	Дебiторська заборгованiсть за розрахунками: за виданими авансами	1130	6 322	-1 076	5 246&#xA;10.2	-з бюджетом	1135	2 722		2 722&#xA;10.2.1	у т.ч. з податку на прибуток	1136	334		334&#xA;11	Iнша поточна Дт заборгованiсть	1155	1 589	-118	1 471&#xA;12	Поточнi фiнансовi iнвестицiї	1160	570		570&#xA;13	Грошi та їх еквiваленти	1165	850		850&#xA;13.1	Готiвка	1166	0		0&#xA;13.2	Рахунки в банках	1167	850		850&#xA;14	Витрати майбутнiх перiодiв	1170	2		2&#xA;15	Iншi оборотнi активи	1190	1 584	-1 582	2&#xA;16	Усього оборотних активiв	1195	107 444	-2 776	104 668&#xA;17	Всього активiв (баланс)	1300	292 790	-2 776	290 014&#xA;					&#xA;18.1	Зареєстрований капiтал	1400	11 144		11 144&#xA;18.2	Капiтал у дооцiнках	1405	167 564		167 564&#xA;18.3	Резервний капiтал	1415	1 672		1 672&#xA;18.4	Нерозподiлений прибуток	1420	33 396		33 396&#xA;18	Всього власний капiтал	1495	213 776		213 776&#xA;19	Довгостроковi зобов'язання та забезпечення: вiдстроченi податковi зобов'язання	1500	0		0&#xA;20	Довгостроковi кредити банкiв	1510	0		0&#xA;21	Iншi довгостроковi зобов'язання	1515	0		0&#xA;22	Усього довгострокових зобов'язань	1595	0		0&#xA;23	Короткостроковi кредити банкiв	1600	7 666		7 666&#xA;24.1	Поточна кредиторська заборгованiсть за: товари, роботи, послуги	1615	42 016	-1 120	40 896&#xA;24.2	 розрахунками з бюджетом	1620	5 680		5 680&#xA;24.3	у т.ч. з податку на прибуток	1621	0		0&#xA;24.4	розрахунками зi страхування	1625	3 210		3 210&#xA;24.5	розрахунками з оплати працi	1630	3 428		3 428&#xA;25	Поточна Кт заборгованiсть за одержаними авансами	1635	4 830	-462	4 368&#xA;26	Поточна Кт заборгованiсть за розрахунками з учасниками	1640	18		18&#xA;27	Iншi поточнi зобов'язання	1690	12 166	-1 194	10 972&#xA;28	Всього зобов'язань	1695	79 014	-2 776	76 238&#xA;29	Всього зобов'язань та власного капiталу (баланс)	1900	292 790	-2 776	290 014&#xA;&#xA;Трансформацiя вiдповiдно до МСФЗ не призвела до коригувань власного капiталу станом на 31 грудня 2021р.&#xA;&#xA;Пояснення узгоджень роздiлiв звiту про фiнансовий стан  станом на 31 сiчня 2021 р.&#xA;1.	Дебiторська заборгованiсть зменшена на суму податкового кредиту з ПДВ по рахунках 643,644 (протирiччя мiж ПСБУ та МСФЗ)- 2 776 тис.грн.&#xA;2.	Кредиторська заборгованiсть зменшена на суму податкових зобов'язань  з ПДВ по рахунках 644,643 (протирiччя мiж ПСБУ та МСФЗ)- 2 776 тис.грн.&#xA;.&#xA;Узгодження власного капiталу та iнших статей Звiту про фiнансовий стан&#xA;АКЦIОНЕРНОГО ТОВАРИСТВА &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot;&#xA;станом на 31 грудня 2022 року&#xA;тис. грн.&#xA;П\п	Статтi	Рядок балансу	П(С)БО	Вплив змiн при переходi до МСФЗ	МСФЗ&#xA;1	Нематерiальнi активи	1000	12		12&#xA;1.1	Первiсна вартiсть	 1001	301		301&#xA;1.2	Накопичена амортизацiя	 1002	289		289&#xA;2	Незавершенi капiтальнi iнвестицiї	1005	0		0&#xA;3	Основнi засоби (залишкова вартiсть)	1010	165 415	0	165 415&#xA;3.1	Первiсна вартiсть (з МНМА/ без МНМА)	1011	663 100	-40 502	622 598&#xA;3.2	Знос	1012	497 685	-40 502	457 183&#xA;4	Iнвестицiйна нерухомiсть	1015	528		528&#xA;4.1	Первiсна вартiсть IН 	 1016	2 296		2 296&#xA;4.2	Знос IН	 1017	1 768		1 768&#xA;5	Довгострокова дебiторська заборгованiсть	1040	0		0&#xA;6	Вiдстроченi податковi активи	1045	0		0&#xA;7	Усього необоротних активiв	1095	165 955		165 955&#xA;8	Запаси	1100	73 141		73 141&#xA;8.1	Виробничi запаси	1101	23 493		23 493&#xA;8.2	Незавершене виробництво	1102	32 123		32 123&#xA;8.3	Готовi продукцiя	1103	17 525		17 525&#xA;9	Дебiторська заборгованiсть за товари, роботи, послуги	1125	34 102		34 102&#xA;10.1	Дебiторська заборгованiсть за розрахунками: за виданими авансами	1130	735	-180	555&#xA;10.2	-з бюджетом	1135	77		77&#xA;10.2.1	у т.ч. з податку на прибуток	1136	77		77&#xA;11	Iнша поточна Дт заборгованiсть	1155	3 713	-142	3 571&#xA;12	Поточнi фiнансовi iнвестицiї	1160	570		570&#xA;13	Грошi та їх еквiваленти	1165	2 676		2 676&#xA;13.1	Готiвка	1166	0		0&#xA;13.2	Рахунки в банках	1167	2 233		2 233&#xA;14	Витрати майбутнiх перiодiв	1170	0		0&#xA;15	Iншi оборотнi активи	1190	6 172	-6 171	1&#xA;16	Усього оборотних активiв	1195	121 186	-6 493	114 693&#xA;17	Всього активiв (баланс)	1300	287 141	-6 493	280 648&#xA;					&#xA;18.1	Зареєстрований капiтал	1400	11 144		11 144&#xA;18.2	Капiтал у дооцiнках	1405	151 622		151 622&#xA;18.3	Резервний капiтал	1415	1 672		1 672&#xA;18.4	Нерозподiлений прибуток	1420	13 038		13 038&#xA;18	Всього власний капiтал	1495	177 476		177 476&#xA;19	Довгостроковi зобов'язання та забезпечення: вiдстроченi податковi зобов'язання	1500	0		0&#xA;20	Довгостроковi кредити банкiв	1510	0		0&#xA;21	Iншi довгостроковi зобов'язання	1515	0		0&#xA;22	Усього довгострокових зобов'язань	1595	0		0&#xA;23	Короткостроковi кредити банкiв	1600	3 666		3 666&#xA;24.1	Поточна кредиторська заборгованiсть за: товари, роботи, послуги	1615	45 637	-2 898	42 739&#xA;24.2	 розрахунками з бюджетом	1620	16 352		16 352&#xA;24.3	у т.ч. з податку на прибуток	1621	0		0&#xA;24.4	розрахунками зi страхування	1625	4 606		4 606&#xA;24.5	розрахунками з оплати працi	1630	3 895		3 895&#xA;25	Поточна Кт заборгованiсть за одержаними авансами	1635	19 644	-3 273	16 371&#xA;26	Поточна Кт заборгованiсть за розрахунками з учасниками	1640	18		18&#xA;27	Iншi поточнi зобов'язання	1690	15 847	-322	15 525&#xA;28	Всього зобов'язань	1695	109 665	-6 493	103 172&#xA;29	Всього зобов'язань та власного капiталу (баланс)	1900	287 141	-6 493	280 648&#xA;&#xA;Трансформацiя вiдповiдно до МСФЗ не призвела до коригувань власного капiталу станом на 31 грудня 2022р.&#xA;&#xA;Пояснення узгоджень роздiлiв звiту про фiнансовий стан  станом на 31 сiчня 2022 р.&#xA;3.	Дебiторська заборгованiсть зменшена на суму податкового кредиту з ПДВ по рахунках 643,644 (протирiччя мiж ПСБУ та МСФЗ)- 6 493 тис.грн.&#xA;4.	Кредиторська заборгованiсть зменшена на суму податкових зобов'язань  з ПДВ по рахунках 644,643 (протирiччя мiж ПСБУ та МСФЗ)- 6 493 тис.грн.&#xA;&#xA;Узгодження статей Звiту про сукупний дохiд&#xA;АКЦIОНЕРНОГО ТОВАРИСТВА &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot;&#xA;за 2022 рiк&#xA;тис.грн.&#xA;№	Стаття	Код рядка	П(С)БО	Вплив змiн при трансформацiї до МСФЗ	МСФЗ&#xA;1.	Чистий дохiд вiд реалiзацiї	2000	94 218	-	94 218&#xA;2.	Собiвартiсть реалiзацiї	2050	-90 356	-	-90 356&#xA;	Валовий прибуток	2090	3 862	-	3 862&#xA;3.	Iнший операцiйний дохiд	2120	22 529	-	22 529&#xA;4.	Адмiнiстративнi витрати	2130	-15 067	-	-15 067&#xA;5.	Витрати на збут	2150	-3 933	-	-3 933&#xA;6.	Iншi операцiйнi витрати	2180	-37 576	-	-37 576&#xA;	Збиток вiд операцiйної дiяльностi	2195	-30 185	-	-30 185&#xA;7.	Iншi фiнансовi доходи	2220	6	-	6&#xA;8.	Iншi доходи	2240	547	-	547&#xA;9.	Фiнансовi витрати	2250	-1 961	-	-1 961&#xA;10.	Iншi витрати	2270	-4 573	-	-4 573&#xA;	Фiнансовий результат до оподаткування: збиток	2295	-36 166	-	-36 166&#xA;11.	Витрати (дохiд) з податку на прибуток	2300	-	-	-&#xA;	Чистий фiнансовий результат: збиток	2355	-36 166	-	-36 166&#xA;&#xA;Перехiд на МСФЗ не привiв до коригувань у звiтi про фiнансовi результати за рiк, що закiнчився 31 грудня 2022 року.&#xA;&#xA;Узгодження руху грошових коштiв&#xA;АКЦIОНЕРНОГО ТОВАРИСТВА &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot;&#xA;за 2022 рiк&#xA;тис.грн.&#xA;Стаття	Код рядка	За П(С)БО	Вплив переходу на МСФЗ та виправлення помилок	За МСФЗ&#xA;Чистий рух коштiв вiд операцiйної дiяльностi 	3195	7 002	-	7 002&#xA;Чистий рух грошових коштiв вiд iнвестицiйної дiяльностi	3295	-165	-	-165&#xA;Чистий рух грошових коштiв вiд фiнансовiй дiяльностi	3395	-5 433	-	-5 433&#xA;Чистий рух грошових коштiв за звiтний перiод	3400	1 404	-	1 404&#xA;Залишок коштiв на початок року	3405	850		850&#xA;Вплив змiн курсiв обмiну валют на залишок коштiв	3410	422	-	422&#xA;Залишок коштiв на кiнець року	3415	2 676		2 676&#xA;&#xA;Перехiд на МСФЗ не привiв до коригувань у звiтi про рух грошових коштiв за рiк, що закiнчився 31 грудня 2022 року.&#xA;Розкриття iнформацiї про пов'язанi сторони&#xA;У вiдповiдностi до МСБО 24 &quot;Розкриття iнформацiї про пов'язанi сторони&quot;, сторони вважаються пов'язаними, якщо одна сторона має можливiсть контролювати iншу сторону або чинити значний вплив на дiяльнiсть iншої сторони в процесi прийняття фiнансових або операцiйних рiшень. При розглядi кожної можливої пов'язаної сторони особлива увага придiляється змiсту вiдношень, а не тiльки їх юридичнiй формi.&#xA;Пов'язанi сторони можуть укладати угоди, якi не проводилися б мiж не пов'язаними сторонами. Цiни та умови таких угод можуть вiдрiзнятися вiд цiн та умов угод мiж не пов'язаними сторонами.&#xA;На пiдставi даних депозитарної установи ТОВ &quot;Україна-Капiтал&quot; власниками рахункiв у цiнних паперах, на яких облiковується 10 i бiльше вiдсоткiв статутного капiталу Товариства, є наступнi фiзичнi та юридичнi особи:&#xA;№ з/п	П.I.П. / Найменування 	IПН / Iдентифiкацiйний код	Кiлькiсть акцiй	% участi&#xA;1.	Зiнов`єв Олексiй Михайлович	2157900794	2 649 600	24,965&#xA;2.	Зiновьєва Iрина Олександрiвна	2112416842	1 774 600	16,72&#xA;3.	Зiнов`єва Славяна Олексiївна	2990417783	1 072 000	10,10&#xA;4.	Зiнов`єв Антон Олексiйович	3162225473	1 377 108	12,975&#xA;5.	Зiнов'єв Єгор Олексiйович 	3219023572	1 742 640	16,419&#xA;6.	Товариство з обмеженою вiдповiдальнiстю науково-виробнича фiрма &quot;Днiпротехсервiс&quot;	19305558	1 927 218	18,158&#xA;У звiтному перiодi АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; мало взаємовiдносини з ТОВ НВФ &quot;Днiпротехсервiс&quot;.&#xA;Станом на звiтну дату у Товариства облiковуються наступнi залишки за розрахунками з пов'язаною стороною.&#xA;Дебiторська заборгованiсть пов'язаної сторони (ТОВ НВФ &quot;Днiпротехсервiс&quot;) у загальному обсязi дебiторської заборгованостi Товариства складає 3 230 тис.грн., у тому числi по:&#xA;&#xA;&#xA;&#xA;За перiод:	2021р	2022р&#xA;розрахунках з покупцями за реалiзованi товари,			2 327			39&#xA;роботи, послуги&#xA;розрахунки по авансам виданим					вiдсутня		600&#xA;розрахунках з iншими кредиторами 					760			2 591__&#xA;всього:								3 087			3 230&#xA;&#xA;За звiтний перiод, що закiнчився 31.12.2022г., Товариством було реалiзовано пов'язанiй сторонi власної готової продукцiї на суму 424 тис.грн. Отримано оплати загальною сумою 2 712 тис.грн.&#xA;На кiнець звiтного перiоду враховується заборгованiсть у розмiрi 600 тис.грн. по виданому авансу за верстат та 2 591 тис.грн. по виданiй поворотнiй фiнансовiй допомозi та за погашенi вiдсотки по кредитному договору.&#xA;&#xA;Кредиторська заборгованiсть пов'язаної сторони (ТОВ НВФ &quot;Днiпротехсервiс&quot;) у загальному обсязi кредиторської заборгованостi Товариства складає 6 061 тис.грн., у тому числi по:&#xA;&#xA;За перiод:	2021р	2022р&#xA;розрахункам з авансiв отриманих					вiдсутня		вiдсутня&#xA;розрахунках з iншими кредиторами					3 970			6 061&#xA;всього:								3 970			6 061&#xA;&#xA;На кiнець звiтного перiоду з пов'язаною стороною (ТОВ НВФ &quot;Днiпротехсервiс&quot;) враховується 6 061 тис.грн. кредиторської заборгованостi по отриманiй поворотнiй фiнансовiй допомозi.&#xA;&#xA;Фактичнi та потенцiйнi фiнансовi зобов'язання&#xA;Економiчна ситуацiя&#xA;Операцiйна дiяльнiсть АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; здiйснюється в Українi. Закони та iншi нормативнi акти, що впливають на дiяльнiсть товариства в Українi, можуть пiдлягати та пiдлягають змiнам за невеликi промiжки часу. Як результат цього, активи та операцiйна дiяльнiсть Товариства можуть пiдлягати ризику в разi будь-яких несприятливих змiн у полiтичному та економiчному середовищi.&#xA;Вiйна з росiєю та пандемiя коронавiрусу викликали небачену за останнє столiття економiчну кризу як в Українi, так i у всьому свiтi, що дуже вплинуло на економiчне становище Товариства: суттєво зменшилась кiлькiсть замовлень на продукцiю власного виробництва, порушилися ранiше напрацьованi зв'язки з постачальниками сировини, перевiзниками, частина працiвникiв була мобiлiзована, що призвело до скорочення кiлькостi професiйних кадрiв Товариства.&#xA;&#xA;&#xA;Податкова система&#xA;На даний момент в Українi дiє Податковий кодекс. Вiн вступив в дiю 1-го сiчня 2011 року та за цей промiжок часу вже неодноразово змiнювався: в нього вносилися правки та доповнення. Даний нормативний документ повнiстю визначає принципи та порядок нарахування податкiв: на прибуток, додану вартiсть, плати за землю, на нерухоме майно, ПДФО, вiйськовий збiр та iнших.&#xA;Податки та нарахування, що сплачуються АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot;, включають бiльшiсть з затверджених в Українi податкiв та зборiв (податок на прибуток, на додану вартiсть, земельний, екологiчний, податок на нерухомiсть, єдиний соцiальний внесок на заробiтну плату, iншi). Також в Українi наявна рiзнополярна судова практика щодо багатьох питань, якi виникають у процесi оподаткування. Iснують рiзнi точки зору що до тлумачення правових норм серед державних органiв (наприклад, податкової служби i її iнспекцiй, Мiнiстерства фiнансiв, Нацiонального банку), що викликає загальну невизначенiсть i створює пiдстави для конфлiктних ситуацiй. Правильнiсть складання податкових декларацiй, а також iншi питання дотримання законодавства (наприклад питання митного оформлення або валютного регулювання), пiдлягають перевiрцi та вивченню з боку ряду контролюючих органiв, якi в законодавчому порядку уповноваженi накладати штрафи та пенi в значних об'ємах. Перерахованi чинники визначають наявнiсть в Українi податкових ризикiв значно суттєвiших, нiж iснують в країнах з бiльш розвиненою податковою системою.&#xA;&#xA;Юридичнi зобов'язання&#xA;В ходi звичайної дiяльностi Товариство має справу з судовими позовами i претензiями. Керiвництво АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; вважає, що максимальна вiдповiдальнiсть по зобов'язаннях, якi є наслiдком таких позовiв або претензiй, у разi виникнення такої вiдповiдальностi, понад вже визнаної у фiнансовiй звiтностi, не матиме iстотного негативного впливу на фiнансовий стан або результати майбутнiх операцiй Товариства.&#xA;Станом на звiтну дату Товариство виступає учасником декiлькох судових процесiв.&#xA;&#xA;Пенсiйнi та iншi зобов'язання, пов'язанi з виплатою заробiтної плати працiвникам&#xA;Працiвники АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; отримують пенсiйне забезпечення вiд Пенсiйного фонду, державної української органiзацiї, у вiдповiдностi з нормативними документами та Законами України. Таким чином у Товариства є зобов'язання вiдраховувати визначений Законом збiр у розмiрi вiдсотка до заробiтної плати до бюджету країни з метою подальшого нарахування та виплати пенсiй. Частина робiтникiв Товариства працювала та працює, маючи шкiдливi умови працi, що згiдно до законодавства дозволило їм отримати пенсiйне забезпечення, так званi пiльговi пенсiї, ранiше загальновстановлених термiнiв. Стосовно цiєї частини працiвникiв у Товариства є обов'язок компенсувати Пенсiйному фонду витрати на виплати пiльгових пенсiй. Станом на 31 грудня 2022 року АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; має непогашенi зобов'язання перед Пенсiйним фондом з компенсацiї виплат пiльгових пенсiй у розмiрi 2 537 тис.грн., при цьому у звiтному перiодi компенсовано 1 033 тис.грн. Iнших зобов'язань за додатковими пенсiйними виплатами, страховими чи iншими виплатами пiсля виходу на пенсiю перед своїми спiвробiтниками чи iншими, Товариство не має.&#xA;&#xA;Полiтика управлiння фiнансовими ризиками&#xA;Управлiння ризиками вiдiграє важливу роль в операцiйнiй дiяльностi АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot;, яке здiйснюється в ходi постiйного процесу оцiнки та визначення рiвнiв ризику, та засновано на системi внутрiшнього контролю. В ходi процесу стратегiчного планування, керiвництво Товариства також оцiнює ризики ведення дiяльностi, такi як змiна середовища, технологiї виробництва, ринкiв збуту.&#xA;Основнi ризики, властивi дiяльностi Товариства, включають кредитнi ризики, ризики лiквiдностi та ринковий ризик. Але на теперiшнiй час основним ризиком для Товариства виступає вiйськова агресiя росiйської федерацiї.&#xA;&#xA;Управлiння капiталом&#xA;Завданнями управлiння капiталом є: забезпечення здатностi Товариства продовжувати функцiонувати як пiдприємство, що постiйно дiє з метою отримання прибуткiв, а також забезпечення фiнансування операцiйних потреб, капiталовкладень i стратегiї розвитку Товариства. Полiтика Товариства по управлiнню капiталом направлена на забезпечення i пiдтримку його оптимальної структури з метою зменшення сукупних витрат по залученню капiталу.&#xA;1.Кредитний ризик&#xA;Фiнансовi iнструменти, за якими у Товариства може з'явитися значний кредитний ризик, представленi, в основному, торговою та iншою дебiторською заборгованiстю, а також грошовими коштами та їх еквiвалентами. Грошовi кошти розмiщуються у фiнансових установах, якi на перiод розмiщення вважаються достатньо надiйними. Керiвництво застосовує кредитну полiтику та здiйснює постiйний контроль за схильнiстю до кредитного ризику.&#xA;2.Ризик лiквiдностi&#xA;Ризик лiквiдностi - це ризик того, що Товариство не зможе виконати свої зобов'язання з виплат при настаннi строку їх погашення у звичайних або непередбачених умовах. З метою управлiння та мiнiмiзацiї даного ризику, Товариство веде облiк i аналiз вимог та зобов'язань у розрiзi контрактних термiнiв погашення.&#xA;3.Ринковий ризик&#xA;Ринковий ризик - це ризик того, що справедлива вартiсть майбутнiх грошових потокiв за фiнансовими iнструментами буде коливатися внаслiдок змiни ринкових цiн. Ринковi цiни включають у себе наступнi ризики: валютний ризик, ризик вiдсоткової ставки, iнший цiновий ризик.&#xA;Валютний ризик&#xA;Валютний ризик - це ризик, внаслiдок якого виникають можливостi того, що змiни курсiв валют будуть здiйснювати негативний вплив на майбутнi грошовi потоки чи справедливу вартiсть фiнансових iнструментiв. Значнi коливання курсу можуть значно вплинути на розмiр прибутку Товариства, оскiльки замовниками продукцiї є як резиденти, так i не резиденти України (за 2020 рiк приблизно 38/ 62), є операцiї з придбання сировини та матерiалiв у нерезидентiв країни, купiвля грошових коштiв в iноземнiй валютi.&#xA;	Загальна полiтика АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; нацiлена на мiнiмiзацiю потенцiйних негативних наслiдкiв на фiнансовi результати роботи Товариства.&#xA;Подiї пiсля звiтного перiоду&#xA;Суттєвих подiй, якi могли б вплинути на данi фiнансової звiтностi, пiсля звiтного перiоду не вiдбувалось.&#xA;&#xA;Головний бухгалтер								Т.I.Сидоренко"/>
    </z:DTSIFRSPRIM>
    <z:DTSIFRSPRIMK/>
  </z:Fin-general>
  <z:DTSAUDITINFO/>
  <z:DTSREPCONS>
    <z:row REPCONS="Твердження щодо рiчної iнформацiї: керiвнi особи Емiтента, якi здiйснюють управлiнськi функцiї та пiдписують рiчну iнформацiю емiтента, стверджують про те, що, наскiльки це їм вiдомо, рiчна фiнансова звiтнiсть за звiтний перiод, пiдготовлена вiдповiдно до стандартiв бухгалтерського облiку, що вимагаються згiдно iз Законом України &quot;Про бухгалтерський облiк та фiнансову звiтнiсть в Українi&quot;, мiстить достовiрне та об'єктивне подання iнформацiї про стан активiв, пасивiв, фiнансовий стан, прибутки та збитки емiтента а також про те, що звiт керiвництва включає достовiрне та об'єктивне подання iнформацiї про розвиток i здiйснення господарської дiяльностi i стан емiтента, разом з описом основних ризикiв та невизначеностей, з якими вони стикаються у своїй господарськiй дiяльностi. Вiд iменi керiвництва - Директор АТ ДЗПВ Терьохiн Родiон Iгорович, Головний бухгалтер Сидоренко Тетяна Iванiвна. Юридичнi особи, якi перебувають пiд контролем Емiтента, вiдсутнi. Консолiдована фiнансова звiтнiсть Емiтентом не складається."/>
  </z:DTSREPCONS>
  <z:DTSAGRCORP/>
  <z:DTSAGRCONST/>
  <z:DTSOSOBLYVA>
    <z:row DT_POD="2022-08-18T00:00:00" VYD_INF="5"/>
    <z:row DT_POD="2022-10-06T00:00:00" VYD_INF="34"/>
  </z:DTSOSOBLYVA>
  <z:DTSOBLIG_IP/>
  <z:DTSROZM_IP/>
  <z:DTSZOB_IP/>
  <z:DTSZMINY_IA/>
  <z:DTSSTR_IP/>
  <z:DTSPRAVA_IA/>
  <z:DTSBORG/>
  <z:DTSVYP_IS/>
  <z:DTSRSTR_IA/>
  <z:DTSFON/>
  <z:DTSSERT_FON/>
  <z:DTSO_FON_UR/>
  <z:DTSO_FON_FZ/>
  <z:DTSOFON_ALL/>
  <z:DTSCHA_FON/>
  <z:DTSPRAV_FON/>
</z:root>
