<?xml version="1.0" encoding="WINDOWS-1251"?>
<z:root xsi:schemaLocation="http://nssmc.gov.ua/Schem/IrregEm IrregEm.xsd" TTYPE="010" NREG="True" FID="2024-03-12T00:00:00" STD="2024-03-12T00:00:00" D_NAME="АКЦІОНЕРНЕ ТОВАРИСТВО “ДНІПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКІВ”" D_EDRPOU="00187375" REGNUM="" REGDATE="" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:z="http://nssmc.gov.ua/Schem/IrregEm">
  <z:DTSTITUL_O>
    <z:row POS_PODP="Директор" FIO_PODP="Терьохін Р.І." E_NAME="АКЦІОНЕРНЕ ТОВАРИСТВО “ДНІПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКІВ”" E_OPF="230" E_OBL="12000" E_POST="49000" E_ADRES="м. Дніпро" E_STREET="вул. Яхненківська, буд.2" E_PHONE="0562 348345" E_MAIL="dzpv@dzpv.dp.ua" ADR_WWW="https://dzpv.dp.ua/uk/" DAT_WWW="2024-03-13T00:00:00" APA_NAME="Державна установа &quot;Агентство з розвитку інфраструктури фондового ринку України&quot;" APA_EDRPOU="21676262" APA_CONT="804" APA_LICNUM="DR/00002/ARM" />
  </z:DTSTITUL_O>
  <z:DTSVLASN_TPR>
    <z:row NZP="1" DAT_POV="2024-03-12T00:00:00" EM_NAME="Зінов'єв Єгор Олексійович" CHAST_DO="16.42" CHAST_POST="0" ZMIST="АТ ДЗПВ  повідомляє, що 12.03.2024р. від ПАТ НДУ  було отримано перелік акціонерів, яким надсилатиметься письмове повідомлення про  проведення загальних зборів акціонерного товариства, з якого стало відомо про зменшення у акціонера Зінов'єва Єгора Олексійовича належного йому пакета акцій АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; понад порогове значення&#xD;&#xA;Розмір частки акціонера до зміни (у відсотках до статутного капіталу): 16,42%&#xD;&#xA;Розмір частки акціонера після зміни (у відсотках до статутного капіталу): 0%&#xD;&#xA;Розмір частки власника до зміни (в загальній кількості голосуючих акцій): 16,53%&#xD;&#xA;Розмір частки власника після зміни (в загальній кількості голосуючих акцій): 0%&#xD;&#xA;В переліку акціонерів не вказано дату, в яку порогові значення було досягнуто або перетнуто та яким чином (прямо або опосередковано) відбувалась відчудження.&#xD;&#xA;Повідомлення від акціонера відповідно до статті 92 Закону &quot;Про акціонерні товариства&quot; до АТ ДЗПВ не надходило." />
    <z:row NZP="2" DAT_POV="2024-03-12T00:00:00" EM_NAME="Зінов'єв Антон Олексійович" CHAST_DO="40.53" CHAST_POST="56.95" ZMIST="АТ ДЗПВ  повідомляє, що 12.03.2024р. від ПАТ НДУ  було отримано перелік акціонерів, яким надсилатиметься письмове повідомлення про  проведення загальних зборів акціонерного товариства, з якого стало відомо про збільшення у акціонера Зінов'єва Антона Олексійовича належного йому пакета акцій АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; понад порогове значення&#xD;&#xA;Розмір частки акціонера до зміни (у відсотках до статутного капіталу): 40,53%&#xD;&#xA;Розмір частки акціонера після зміни (у відсотках до статутного капіталу): 56,95%&#xD;&#xA;Розмір частки власника до зміни (в загальній кількості голосуючих акцій): 40,8%&#xD;&#xA;Розмір частки власника після зміни (в загальній кількості голосуючих акцій): 57,32%&#xD;&#xA;Також Зінов'єву А.О опосередковано належить 13,89% в загальнiй кiлькостi голосуючих акцiй АТ ДЗПВ&#xD;&#xA;В переліку акціонерів не вказано дату, в яку порогові значення було досягнуто або перетнуто та яким чином (прямо або опосередковано) відбувалось набуття.&#xD;&#xA;Повідомлення від акціонера відповідно до статті 92 Закону &quot;Про акціонерні товариства&quot; до АТ ДЗПВ не надходило." />
  </z:DTSVLASN_TPR>
</z:root>