<?xml version="1.0" encoding="WINDOWS-1251"?>
<z:root xsi:schemaLocation="http://nssmc.gov.ua/Schem/IrregEm IrregEm.xsd" TTYPE="010" NREG="True" FID="2024-07-02T00:00:00" STD="2024-07-02T00:00:00" D_NAME="АКЦІОНЕРНЕ ТОВАРИСТВО “ДНІПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКІВ”" D_EDRPOU="00187375" REGNUM="" REGDATE="" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:z="http://nssmc.gov.ua/Schem/IrregEm">
  <z:DTSTITUL_O>
    <z:row POS_PODP="Директор" FIO_PODP="Терьохін Р.І." E_NAME="АКЦІОНЕРНЕ ТОВАРИСТВО “ДНІПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКІВ”" E_OPF="230" E_OBL="UA12000000000090473" E_POST="49000" E_ADRES="м. Дніпро" E_STREET="вул. Яхненківська, буд.2" E_PHONE="0562 348345" E_MAIL="dzpv@dzpv.dp.ua" ADR_WWW="https://dzpv.dp.ua/uk/" DAT_WWW="2024-07-03T00:00:00" APA_NAME="Державна установа &quot;Агентство з розвитку інфраструктури фондового ринку України&quot;" APA_EDRPOU="21676262" APA_CONT="804" APA_LICNUM="DR/00002/ARM" />
  </z:DTSTITUL_O>
  <z:DTSVLASN_TPR>
    <z:row NZP="1" DAT_POV="2024-07-02T00:00:00" EM_NAME="ТОВАРИСТВО З ОБМЕЖЕНОЮ ВІДПОВІДАЛЬНІСТЮ «КЬЮПАРТ»" KOD_PERS="41509131" CHAST_DO="9.0792" CHAST_POST="49.6692" ZMIST="АТ ДЗПВ  повідомляє, що 02.07.2024р. від Центрального депозитарію цінних паперів (ПАТ «НДУ») було отримано реєстр власників іменних цінних паперів, з якого стало відомо про збільшення належного ТОВ «КЬЮПАРТ», код за ЄДРПОУ 41509131, пакета акцій АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; понад порогове значення. Також від ТОВ «КЬЮПАРТ»  отримано повідомлення відповідно до статті 92 Закону &quot;Про акціонерні товариства&quot;, з якого стало відомо, що збільшення належного йому пакета акцій відбулось за результатами прямого набуття акцій. Дата, в яку порогові значення було перетнуто 28.06.2024р.&#xD;&#xA;Розмір частки акціонера до зміни (у відсотках до статутного капіталу): 9,0792%&#xD;&#xA;Розмір частки акціонера після зміни (у відсотках до статутного капіталу): 49,6692%&#xD;&#xA;Розмір частки власника акцій до зміни (в загальній кількості голосуючих акцій): 9,1394%&#xD;&#xA;Розмір частки власника акцій після зміни (в загальній кількості голосуючих акцій): 49,9992%&#xD;&#xA;Особи, які входять до ланцюга володіння корпоративними правами юридичної особи, через яких ТОВ «КЬЮПАРТ» здійснює розпорядження акціями - відсутні" />
    <z:row NZP="2" DAT_POV="2024-07-02T00:00:00" EM_NAME="Зінов'єва Славяна Олексіївна" CHAST_DO="24.2335" CHAST_POST="0" ZMIST="АТ ДЗПВ  повідомляє, що 02.07.2024р. від Центрального депозитарію цінних паперів (ПАТ «НДУ») було отримано реєстр власників іменних цінних паперів, з якого стало відомо про зменшення у акціонерки Зінов'євої Славяни Олексіївни належного їй пакета акцій АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; понад порогове значення. Також від Зінов'євої Славяни Олексіївни отримано повідомлення відповідно до статті 92 Закону &quot;Про акціонерні товариства&quot;, з якого стало відомо, що зменшення належного їй пакета акцій відбулось за результатами прямого відчуження акцій. Дата, в яку порогові значення було перетнуто 27.06.2024р.&#xD;&#xA;Розмір частки акціонера до зміни (у відсотках до статутного капіталу): 24,2335%&#xD;&#xA;Розмір частки акціонера після зміни (у відсотках до статутного капіталу): 0% &#xD;&#xA;Розмір частки власника до зміни (в загальній кількості голосуючих акцій): 24,3945%&#xD;&#xA;Розмір частки власника після зміни (в загальній кількості голосуючих акцій): 0%." />
    <z:row NZP="3" DAT_POV="2024-07-02T00:00:00" EM_NAME="Зінов'єв Антон Олексійович" CHAST_DO="28.4732" CHAST_POST="0" ZMIST="АТ ДЗПВ  повідомляє, що 02.07.2024р. від Центрального депозитарію цінних паперів (ПАТ «НДУ») було отримано реєстр власників іменних цінних паперів, з якого стало відомо про зменшення у акціонера Зінов'єва Антона Олексійовича належного йому пакета акцій АТ &quot;ДНIПРОПЕТРОВСЬКИЙ ЗАВОД ПРОКАТНИХ ВАЛКIВ&quot; понад порогове значення.&#xD;&#xA;Розмір частки акціонера до зміни (у відсотках до статутного капіталу): 28,4732%&#xD;&#xA;Розмір частки акціонера після зміни (у відсотках до статутного капіталу): 0% &#xD;&#xA;Розмір частки власника акцій до зміни (в загальній кількості голосуючих акцій): 28,6624%&#xD;&#xA;Розмір частки власника акцій після зміни (в загальній кількості голосуючих акцій): 0%&#xD;&#xA;В переліку акціонерів не вказано дату, в яку порогові значення було досягнуто або перетнуто та яким чином (прямо або опосередковано) відбувалось відчуження.&#xD;&#xA;Повідомлення від акціонера відповідно до статті 92 Закону &quot;Про акціонерні товариства&quot;, станом на дату формування цієї інформації, до АТ ДЗПВ не надходило." />
  </z:DTSVLASN_TPR>
</z:root>